<html>
<head>
<link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis-network.min.js"> </script>
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->

<style type="text/css">

        #mynetwork {
            width: 95%;
            height: 850px;
            background-color: #f0eeef;
            border: 1px solid lightgray;
            position: relative;
            float: left;
        }

        

        

        
</style>

</head>

<body>
<div id = "mynetwork"></div>


<script type="text/javascript">

    // initialize global variables.
    var edges;
    var nodes;
    var network; 
    var container;
    var options, data;

    
    // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
    function drawGraph() {
        var container = document.getElementById('mynetwork');
        
        

        // parsing and collecting nodes and edges from the python
        nodes = new vis.DataSet([{"color": "#1aff00", "id": "sergio_fajardo", "image": "https://cej.org.co/wp-content/uploads/2018/04/voto_fajardo.png", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "sergio_fajardo1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-Andres Lopez Forero\u003cbr\u003e-Margarita Rosa\u003cbr\u003e-Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e-Leopoldo L\u00f3pez\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003e-Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU\u003cbr\u003e-Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003e-Camila Zuluaga\u003cbr\u003e-Portafolio\u003cbr\u003e-Tola y Maruja\u003cbr\u003e-Juan Manuel Santos\u003cbr\u003e-Gustavo Bol\u00edvar\u003cbr\u003e-Carlos Vives\u003cbr\u003e-Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003e-F\u00e9lix de Bedout\u003cbr\u003e-Daniel Coronell\u003cbr\u003e-Jorge Enrique Robledo\u003cbr\u003e-Daniel Samper Ospina\u003cbr\u003e-elespectador\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Cepeda Castro\u003cbr\u003e-Barack Obama\u003cbr\u003e-La Silla Vac\u00eda\u003cbr\u003e-Ricardo Quevedo\u003cbr\u003e-EL HERALDO\u003cbr\u003e-EL TIEMPO\u003cbr\u003e-Vladdo\u003cbr\u003e-W Radio Colombia\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003e-Gustavo Petro\u003cbr\u003e-RCN Radio\u003cbr\u003e-BluRadio Colombia\u003cbr\u003e-Noticias Caracol\u003cbr\u003e-Mariana Pajon\u003cbr\u003e-Pirry\u003cbr\u003e-Antanas Mockus", "value": 36}, {"color": "#ff00bd", "id": "EL HERALDO", "label": "EL HERALDO", "level": 1190594, "shape": "dot", "title": "EL HERALDO\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,190,594\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#09d3ec", "id": "La Silla Vac\u00eda", "label": "La Silla Vac\u00eda", "level": 1318145, "shape": "dot", "title": "La Silla Vac\u00eda\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,318,145\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 3}, {"color": "#ff00bd", "id": "Portafolio", "label": "Portafolio", "level": 1393845, "shape": "dot", "title": "Portafolio\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,393,845\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#ff00bd", "id": "RCN Radio", "label": "RCN Radio", "level": 3193690, "shape": "dot", "title": "RCN Radio\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,193,690\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 3}, {"color": "#ff00bd", "id": "BluRadio Colombia", "label": "BluRadio Colombia", "level": 3016729, "shape": "dot", "title": "BluRadio Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,016,729\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#ff00bd", "id": "EL TIEMPO", "label": "EL TIEMPO", "level": 7601218, "shape": "dot", "title": "EL TIEMPO\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e7,601,218\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#ff00bd", "id": "elespectador", "label": "elespectador", "level": 5866304, "shape": "dot", "title": "elespectador\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,866,304\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 3}, {"color": "#ff00bd", "id": "Noticias Caracol", "label": "Noticias Caracol", "level": 9209159, "shape": "dot", "title": "Noticias Caracol\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e9,209,159\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#a8327d", "id": "Gustavo Bol\u00edvar", "label": "Gustavo Bol\u00edvar", "level": 1225016, "shape": "dot", "title": "Gustavo Bol\u00edvar\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,225,016\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#1d1e1a", "id": "Pirry", "label": "Pirry", "level": 3372983, "shape": "dot", "title": "Pirry\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,372,983\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#09d3ec", "id": "Andres Lopez Forero", "label": "Andres Lopez Forero", "level": 3393972, "shape": "dot", "title": "Andres Lopez Forero\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,393,972\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Ricardo Quevedo", "label": "Ricardo Quevedo", "level": 2409790, "shape": "dot", "title": "Ricardo Quevedo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,409,790\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Margarita Rosa", "label": "Margarita Rosa", "level": 2313289, "shape": "dot", "title": "Margarita Rosa\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,313,289\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Leopoldo L\u00f3pez", "label": "Leopoldo L\u00f3pez", "level": 5308481, "shape": "dot", "title": "Leopoldo L\u00f3pez\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,308,481\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#1d1e1a", "id": "Tola y Maruja", "label": "Tola y Maruja", "level": 1251560, "shape": "dot", "title": "Tola y Maruja\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,251,560\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 3}, {"color": "#a8327d", "id": "Jorge Enrique Robledo", "label": "Jorge Enrique Robledo", "level": 1251563, "shape": "dot", "title": "Jorge Enrique Robledo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,251,563\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#1d1e1a", "id": "Carlos Vives", "label": "Carlos Vives", "level": 5254998, "shape": "dot", "title": "Carlos Vives\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,254,998\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 3}, {"color": "#ff2d00", "id": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "label": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "level": 1861057, "shape": "dot", "title": "Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,861,057\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#a8327d", "id": "Camila Zuluaga", "label": "Camila Zuluaga", "level": 1355835, "shape": "dot", "title": "Camila Zuluaga\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,355,835\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#ff00bd", "id": "W Radio Colombia", "label": "W Radio Colombia", "level": 4292331, "shape": "dot", "title": "W Radio Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,292,331\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#ff00bd", "id": "Noticentro 1 CM\u0026", "label": "Noticentro 1 CM\u0026", "level": 1474846, "shape": "dot", "title": "Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,474,846\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#09d3ec", "id": "Mariana Pajon", "label": "Mariana Pajon", "level": 1730715, "shape": "dot", "title": "Mariana Pajon\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,730,715\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#ff2d00", "id": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n", "label": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n", "level": 1259137, "shape": "dot", "title": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,259,137\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#1d1e1a", "id": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU", "label": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU", "level": 1436613, "shape": "dot", "title": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,436,613\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#a8327d", "id": "Barack Obama", "label": "Barack Obama", "level": 130107957, "shape": "dot", "title": "Barack Obama\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e130,107,957\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#a8327d", "id": "Juan Manuel Santos", "label": "Juan Manuel Santos", "level": 5546904, "shape": "dot", "title": "Juan Manuel Santos\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,546,904\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#a8327d", "id": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d", "label": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d", "level": 2690548, "shape": "dot", "title": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,690,548\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#ff2d00", "id": "Daniel Coronell", "label": "Daniel Coronell", "level": 1556375, "shape": "dot", "title": "Daniel Coronell\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,556,375\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#ff2d00", "id": "Vicky D\u00e1vila", "label": "Vicky D\u00e1vila", "level": 3242967, "shape": "dot", "title": "Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,242,967\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 5}, {"color": "#ff2d00", "id": "F\u00e9lix de Bedout", "label": "F\u00e9lix de Bedout", "level": 2433988, "shape": "dot", "title": "F\u00e9lix de Bedout\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,433,988\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#a8327d", "id": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "label": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "level": 1485186, "shape": "dot", "title": "Iv\u00e1n Cepeda Castro\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,485,186\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#a8327d", "id": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "label": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "level": 5006948, "shape": "dot", "title": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,006,948\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#09d3ec", "id": "Gustavo Petro", "label": "Gustavo Petro", "level": 4386647, "shape": "dot", "title": "Gustavo Petro\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,386,647\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#a8327d", "id": "Antanas Mockus", "label": "Antanas Mockus", "level": 2123742, "shape": "dot", "title": "Antanas Mockus\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,123,742\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#ff2d00", "id": "Daniel Samper Ospina", "label": "Daniel Samper Ospina", "level": 2994144, "shape": "dot", "title": "Daniel Samper Ospina\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,994,144\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#09d3ec", "id": "Vladdo", "label": "Vladdo", "level": 1354716, "shape": "dot", "title": "Vladdo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,354,716\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#f5ef42", "id": "petrogustavo", "image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962471262747529216/Uo8lOkRJ_400x400.jpg", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "petrogustavo1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-YouTube\u003cbr\u003e-EL PA\u00cdS\u003cbr\u003e-Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e-Sergio Fajardo\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003e-Patricia Janiot\u003cbr\u003e-The Washington Post\u003cbr\u003e-Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003e-Camila Zuluaga\u003cbr\u003e-Portafolio\u003cbr\u003e-Juan Manuel Santos\u003cbr\u003e-Tola y Maruja\u003cbr\u003e-Alcald\u00eda de Bogot\u00e1\u003cbr\u003e-MinSaludCol\u003cbr\u003e-Gustavo Bol\u00edvar\u003cbr\u003e-Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003e-F\u00e9lix de Bedout\u003cbr\u003e-NTN24\u003cbr\u003e-Daniel Coronell\u003cbr\u003e-Jorge Enrique Robledo\u003cbr\u003e-Daniel Samper Ospina\u003cbr\u003e-elespectador\u003cbr\u003e-Caracol Radio\u003cbr\u003e-Papa Francisco\u003cbr\u003e-HuffPost\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Cepeda Castro\u003cbr\u003e-Barack Obama\u003cbr\u003e-Financial Times\u003cbr\u003e-La Silla Vac\u00eda\u003cbr\u003e-The Economist\u003cbr\u003e-EL HERALDO\u003cbr\u003e-EL TIEMPO\u003cbr\u003e-Noticias Uno\u003cbr\u003e-Noticias RCN\u003cbr\u003e-Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003e-La FM\u003cbr\u003e-Vladdo\u003cbr\u003e-Mart\u00edn De Francisco\u003cbr\u003e-Len\u00edn Moreno\u003cbr\u003e-Luis Almagro\u003cbr\u003e-W Radio Colombia\u003cbr\u003e-Canal Citytv\u003cbr\u003e-The Guardian\u003cbr\u003e-El Colombiano\u003cbr\u003e-Juan Guaid\u00f3\u003cbr\u003e-Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003e-Reuters\u003cbr\u003e-RCN Radio\u003cbr\u003e-BluRadio Colombia\u003cbr\u003e-Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Noticias Caracol\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Edward Snowden\u003cbr\u003e-The New York Times\u003cbr\u003e-CNN en Espa\u00f1ol\u003cbr\u003e-The Associated Press\u003cbr\u003e-Pirry\u003cbr\u003e-Antanas Mockus\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Manuel\u003cbr\u003e-Alberto Ravell", "value": 61}, {"color": "#09d3ec", "id": "Mart\u00edn De Francisco", "label": "Mart\u00edn De Francisco", "level": 1708445, "shape": "dot", "title": "Mart\u00edn De Francisco\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,708,445\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#ff2d00", "id": "Alberto Ravell", "label": "Alberto Ravell", "level": 2183529, "shape": "dot", "title": "Alberto Ravell\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,183,529\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "MinSaludCol", "label": "MinSaludCol", "level": 1543327, "shape": "dot", "title": "MinSaludCol\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,543,327\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#a8327d", "id": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "label": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "level": 1427085, "shape": "dot", "title": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,427,085\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#09d3ec", "id": "Juan Guaid\u00f3", "label": "Juan Guaid\u00f3", "level": 2636924, "shape": "dot", "title": "Juan Guaid\u00f3\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,636,924\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "NTN24", "label": "NTN24", "level": 4496403, "shape": "dot", "title": "NTN24\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,496,403\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#ff00bd", "id": "La FM", "label": "La FM", "level": 2615570, "shape": "dot", "title": "La FM\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,615,570\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#09d3ec", "id": "Canal Citytv", "label": "Canal Citytv", "level": 3215277, "shape": "dot", "title": "Canal Citytv\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,215,277\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#a8327d", "id": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1", "label": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1", "level": 1740266, "shape": "dot", "title": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,740,266\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#ff00bd", "id": "El Colombiano", "label": "El Colombiano", "level": 2070181, "shape": "dot", "title": "El Colombiano\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,070,181\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#a8327d", "id": "Len\u00edn Moreno", "label": "Len\u00edn Moreno", "level": 1083587, "shape": "dot", "title": "Len\u00edn Moreno\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,083,587\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#ff00bd", "id": "Noticias Uno", "label": "Noticias Uno", "level": 2298281, "shape": "dot", "title": "Noticias Uno\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,298,281\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#09d3ec", "id": "Luis Almagro", "label": "Luis Almagro", "level": 1501226, "shape": "dot", "title": "Luis Almagro\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,501,226\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#a8327d", "id": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "label": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "level": 2360593, "shape": "dot", "title": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,360,593\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 3}, {"color": "#09d3ec", "id": "YouTube", "label": "YouTube", "level": 73563605, "shape": "dot", "title": "YouTube\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e73,563,605\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Edward Snowden", "label": "Edward Snowden", "level": 5006301, "shape": "dot", "title": "Edward Snowden\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,006,301\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#d5d9cc", "id": "Papa Francisco", "label": "Papa Francisco", "level": 18749942, "shape": "dot", "title": "Papa Francisco\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e18,749,942\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#a8327d", "id": "Enrique Pe\u00f1alosa", "label": "Enrique Pe\u00f1alosa", "level": 1950046, "shape": "dot", "title": "Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,950,046\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#ff2d00", "id": "Patricia Janiot", "label": "Patricia Janiot", "level": 2951241, "shape": "dot", "title": "Patricia Janiot\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,951,241\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#09d3ec", "id": "Andr\u00e9s Manuel", "label": "Andr\u00e9s Manuel", "level": 8213465, "shape": "dot", "title": "Andr\u00e9s Manuel\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e8,213,465\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#a8327d", "id": "Polic\u00eda de Colombia", "label": "Polic\u00eda de Colombia", "level": 1396855, "shape": "dot", "title": "Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,396,855\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#09d3ec", "id": "The Guardian", "label": "The Guardian", "level": 9985349, "shape": "dot", "title": "The Guardian\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e9,985,349\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#ff00bd", "id": "CNN en Espa\u00f1ol", "label": "CNN en Espa\u00f1ol", "level": 20349914, "shape": "dot", "title": "CNN en Espa\u00f1ol\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e20,349,914\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "The Associated Press", "label": "The Associated Press", "level": 15355537, "shape": "dot", "title": "The Associated Press\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e15,355,537\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "HuffPost", "label": "HuffPost", "level": 11353596, "shape": "dot", "title": "HuffPost\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e11,353,596\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Financial Times", "label": "Financial Times", "level": 7025263, "shape": "dot", "title": "Financial Times\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e7,025,263\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "The Washington Post", "label": "The Washington Post", "level": 18387824, "shape": "dot", "title": "The Washington Post\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e18,387,824\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Reuters", "label": "Reuters", "level": 23929600, "shape": "dot", "title": "Reuters\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e23,929,600\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#ff00bd", "id": "The New York Times", "label": "The New York Times", "level": 50802230, "shape": "dot", "title": "The New York Times\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e50,802,230\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#09d3ec", "id": "The Economist", "label": "The Economist", "level": 25944290, "shape": "dot", "title": "The Economist\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e25,944,290\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#ff00bd", "id": "Caracol Radio", "label": "Caracol Radio", "level": 3898781, "shape": "dot", "title": "Caracol Radio\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,898,781\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#09d3ec", "id": "EL PA\u00cdS", "label": "EL PA\u00cdS", "level": 8170119, "shape": "dot", "title": "EL PA\u00cdS\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e8,170,119\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo", "value": 2}, {"color": "#ff00bd", "id": "Noticias RCN", "label": "Noticias RCN", "level": 8164241, "shape": "dot", "title": "Noticias RCN\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e8,164,241\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 4}, {"color": "#a8327d", "id": "Sergio Fajardo", "label": "Sergio Fajardo", "level": 1598285, "shape": "dot", "title": "Sergio Fajardo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,598,285\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 3}, {"color": "#a64500", "id": "ingrodolfohdez", "image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1459910236223979523/A6UO4NJG_400x400.jpg", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "ingrodolfohdez1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-Andres Lopez Forero\u003cbr\u003e-Margarita Rosa\u003cbr\u003e-Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e-Sergio Fajardo\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003e-Patricia Janiot\u003cbr\u003e-Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU\u003cbr\u003e-Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003e-Camila Zuluaga\u003cbr\u003e-Portafolio\u003cbr\u003e-Juan Manuel Santos\u003cbr\u003e-MinSaludCol\u003cbr\u003e-Gustavo Bol\u00edvar\u003cbr\u003e-Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003e-Daniel Coronell\u003cbr\u003e-Jorge Enrique Robledo\u003cbr\u003e-Daniel Samper Ospina\u003cbr\u003e-Caracol Radio\u003cbr\u003e-Papa Francisco\u003cbr\u003e-Barack Obama\u003cbr\u003e-Ricardo Quevedo\u003cbr\u003e-EL HERALDO\u003cbr\u003e-EL TIEMPO\u003cbr\u003e-Fiscal\u00eda Colombia\u003cbr\u003e-Noticias Uno\u003cbr\u003e-Noticias RCN\u003cbr\u003e-Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003e-La FM\u003cbr\u003e-W Radio Colombia\u003cbr\u003e-Mart\u00edn De Francisco\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003e-El Colombiano\u003cbr\u003e-Shakira\u003cbr\u003e-Gustavo Petro\u003cbr\u003e-Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003e-BluRadio Colombia\u003cbr\u003e-Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Noticias Caracol\u003cbr\u003e-Alberto Linero\u003cbr\u003e-Mariana Pajon\u003cbr\u003e-The New York Times\u003cbr\u003e-Pirry\u003cbr\u003e-Antanas Mockus\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Manuel\u003cbr\u003e-Selecci\u00f3n Colombia", "value": 46}, {"color": "#ff2d00", "id": "Alberto Linero", "label": "Alberto Linero", "level": 3284711, "shape": "dot", "title": "Alberto Linero\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,284,711\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Selecci\u00f3n Colombia", "label": "Selecci\u00f3n Colombia", "level": 5220322, "shape": "dot", "title": "Selecci\u00f3n Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,220,322\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Shakira", "label": "Shakira", "level": 52612874, "shape": "dot", "title": "Shakira\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e52,612,874\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Fiscal\u00eda Colombia", "label": "Fiscal\u00eda Colombia", "level": 1057002, "shape": "dot", "title": "Fiscal\u00eda Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,057,002\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 2}, {"color": "#6c00a6", "id": "MariaFdaCabal", "image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1459326044645777411/Lrr2AnAn_400x400.jpg", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "MariaFdaCabal1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Corina Machado\u003cbr\u003e-Antonio Ledezma\u003cbr\u003e-Reinaldo Dos Santos\u003cbr\u003e-Revista Semana\u003cbr\u003e-Amparo Grisales\u003cbr\u003e-The White House 45 Archived\u003cbr\u003e-Carlos Vives\u003cbr\u003e-Fernando Del Rincon\u003cbr\u003e-Lilian Tintori\u003cbr\u003e-Noticias RCN\u003cbr\u003e-Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003e-Luis Almagro\u003cbr\u003e-Len\u00edn Moreno\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003e-El Colombiano\u003cbr\u003e-Shakira\u003cbr\u003e-Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003e-Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-LAAZCARATE\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Edward Snowden\u003cbr\u003e-Selecci\u00f3n Colombia", "value": 23}, {"color": "#ff2d00", "id": "Revista Semana", "label": "Revista Semana", "level": 4726179, "shape": "dot", "title": "Revista Semana\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,726,179\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Reinaldo Dos Santos", "label": "Reinaldo Dos Santos", "level": 1580151, "shape": "dot", "title": "Reinaldo Dos Santos\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,580,151\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#1d1e1a", "id": "LAAZCARATE", "label": "LAAZCARATE", "level": 4603388, "shape": "dot", "title": "LAAZCARATE\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,603,388\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Amparo Grisales", "label": "Amparo Grisales", "level": 1115945, "shape": "dot", "title": "Amparo Grisales\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,115,945\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "The White House 45 Archived", "label": "The White House 45 Archived", "level": 25844421, "shape": "dot", "title": "The White House 45 Archived\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e25,844,421\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#a8327d", "id": "Antonio Ledezma", "label": "Antonio Ledezma", "level": 2464950, "shape": "dot", "title": "Antonio Ledezma\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,464,950\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Lilian Tintori", "label": "Lilian Tintori", "level": 3161024, "shape": "dot", "title": "Lilian Tintori\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,161,024\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Fernando Del Rincon", "label": "Fernando Del Rincon", "level": 3619405, "shape": "dot", "title": "Fernando Del Rincon\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,619,405\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#09d3ec", "id": "Mar\u00eda Corina Machado", "label": "Mar\u00eda Corina Machado", "level": 4317339, "shape": "dot", "title": "Mar\u00eda Corina Machado\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,317,339\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 2}, {"color": "#1325ed", "id": "OIZuluaga", "image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996539767041986561/xSjJrWRJ_400x400.jpg", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "OIZuluaga1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Corina Machado\u003cbr\u003e-YouTube\u003cbr\u003e-Antonio Ledezma\u003cbr\u003e-EL PA\u00cdS\u003cbr\u003e-Reinaldo Dos Santos\u003cbr\u003e-Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e-Sergio Fajardo\u003cbr\u003e-Leopoldo L\u00f3pez\u003cbr\u003e-The Washington Post\u003cbr\u003e-Patricia Janiot\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003e-Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU\u003cbr\u003e-Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003e-Portafolio\u003cbr\u003e-Tola y Maruja\u003cbr\u003e-Revista Semana\u003cbr\u003e-Alcald\u00eda de Bogot\u00e1\u003cbr\u003e-Amparo Grisales\u003cbr\u003e-Carlos Vives\u003cbr\u003e-The White House 45 Archived\u003cbr\u003e-Fernando Del Rincon\u003cbr\u003e-Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003e-NTN24\u003cbr\u003e-Daniel Coronell\u003cbr\u003e-Caracol Radio\u003cbr\u003e-elespectador\u003cbr\u003e-HuffPost\u003cbr\u003e-Papa Francisco\u003cbr\u003e-Barack Obama\u003cbr\u003e-Financial Times\u003cbr\u003e-La Silla Vac\u00eda\u003cbr\u003e-The Economist\u003cbr\u003e-EL HERALDO\u003cbr\u003e-EL TIEMPO\u003cbr\u003e-Lilian Tintori\u003cbr\u003e-Fiscal\u00eda Colombia\u003cbr\u003e-Noticias Uno\u003cbr\u003e-Noticias RCN\u003cbr\u003e-Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003e-La FM\u003cbr\u003e-W Radio Colombia\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003e-Canal Citytv\u003cbr\u003e-The Guardian\u003cbr\u003e-El Colombiano\u003cbr\u003e-Juan Guaid\u00f3\u003cbr\u003e-Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003e-Reuters\u003cbr\u003e-RCN Radio\u003cbr\u003e-BluRadio Colombia\u003cbr\u003e-LAAZCARATE\u003cbr\u003e-Noticias Caracol\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Alberto Linero\u003cbr\u003e-The New York Times\u003cbr\u003e-CNN en Espa\u00f1ol\u003cbr\u003e-The Associated Press\u003cbr\u003e-Camila Zuluaga\u003cbr\u003e-Antanas Mockus\u003cbr\u003e-Alberto Ravell", "value": 61}]);
        edges = new vis.DataSet([{"from": "sergio_fajardo", "to": "EL HERALDO"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "La Silla Vac\u00eda"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Portafolio"}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "RCN Radio", "value": 3193690}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "BluRadio Colombia", "value": 3016729}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "EL TIEMPO", "value": 7601218}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "elespectador", "value": 5866304}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "Noticias Caracol", "value": 9209159}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Gustavo Bol\u00edvar"}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "Pirry", "value": 3372983}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "Andres Lopez Forero", "value": 3393972}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Ricardo Quevedo"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Margarita Rosa"}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "Leopoldo L\u00f3pez", "value": 5308481}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Tola y Maruja"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Jorge Enrique Robledo"}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "Carlos Vives", "value": 5254998}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Julio S\u00e1nchez Cristo"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Camila Zuluaga"}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "W Radio Colombia", "value": 4292331}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Noticentro 1 CM\u0026"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Mariana Pajon"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU"}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "Barack Obama", "value": 130107957}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "Juan Manuel Santos", "value": 5546904}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Daniel Coronell"}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242967}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "F\u00e9lix de Bedout"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Iv\u00e1n Cepeda Castro"}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "value": 5006948}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 800, "to": "Gustavo Petro", "value": 4386647}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Antanas Mockus"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Daniel Samper Ospina"}, {"from": "sergio_fajardo", "to": "Vladdo"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Mart\u00edn De Francisco"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Alberto Ravell"}, {"from": "petrogustavo", "to": "MinSaludCol"}, {"from": "petrogustavo", "to": "La Silla Vac\u00eda"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Juan Guaid\u00f3"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "NTN24", "value": 4496403}, {"from": "petrogustavo", "to": "La FM"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "RCN Radio", "value": 3193622}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Canal Citytv", "value": 3215277}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "BluRadio Colombia", "value": 3016614}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Noticias Caracol", "value": 9208932}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242830}, {"from": "petrogustavo", "to": "Jorge Enrique Robledo"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Pirry", "value": 3372861}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Barack Obama", "value": 130107676}, {"from": "petrogustavo", "to": "El Colombiano"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Len\u00edn Moreno"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Noticias Uno"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Luis Almagro"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "YouTube", "value": 73563605}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Juan Manuel Santos", "value": 5546898}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Edward Snowden", "value": 5006301}, {"from": "petrogustavo", "to": "Portafolio"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Julio S\u00e1nchez Cristo"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Camila Zuluaga"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Papa Francisco", "value": 18749942}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "W Radio Colombia", "value": 4292146}, {"from": "petrogustavo", "to": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Patricia Janiot"}, {"from": "petrogustavo", "to": "F\u00e9lix de Bedout"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Daniel Samper Ospina"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Andr\u00e9s Manuel", "value": 8213465}, {"from": "petrogustavo", "to": "Polic\u00eda de Colombia"}, {"from": "petrogustavo", "to": "EL HERALDO"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Antanas Mockus"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "The Guardian", "value": 9985349}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "CNN en Espa\u00f1ol", "value": 20349914}, {"from": "petrogustavo", "to": "Tola y Maruja"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Gustavo Bol\u00edvar"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "The Associated Press", "value": 15355537}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "HuffPost", "value": 11353596}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Financial Times", "value": 7025263}, {"from": "petrogustavo", "to": "Noticentro 1 CM\u0026"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "The Washington Post", "value": 18387824}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Reuters", "value": 23929600}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "elespectador", "value": 5866033}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "The New York Times", "value": 50802230}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "The Economist", "value": 25944290}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "EL TIEMPO", "value": 7600929}, {"from": "petrogustavo", "to": "Daniel Coronell"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Caracol Radio", "value": 3898781}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "EL PA\u00cdS", "value": 8170119}, {"from": "petrogustavo", "to": "Vladdo"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d"}, {"from": "petrogustavo", "to": "Iv\u00e1n Cepeda Castro"}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 800, "to": "Noticias RCN", "value": 8164241}, {"from": "petrogustavo", "to": "Sergio Fajardo"}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Alberto Linero", "value": 3284711}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Pirry", "value": 3372850}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Margarita Rosa"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Gustavo Bol\u00edvar"}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Andr\u00e9s Manuel", "value": 8213363}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Papa Francisco", "value": 18749903}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Julio S\u00e1nchez Cristo"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Mariana Pajon"}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Selecci\u00f3n Colombia", "value": 5220322}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242839}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Andres Lopez Forero", "value": 3393994}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Ricardo Quevedo"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Noticentro 1 CM\u0026"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Noticias Uno"}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "W Radio Colombia", "value": 4292128}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "The New York Times", "value": 50801744}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "BluRadio Colombia", "value": 3016613}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Barack Obama", "value": 130107554}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Gustavo Petro", "value": 4386447}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Mart\u00edn De Francisco"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Jorge Enrique Robledo"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Antanas Mockus"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "MinSaludCol"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Sergio Fajardo"}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Shakira", "value": 52612874}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "value": 5007005}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Fiscal\u00eda Colombia"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Polic\u00eda de Colombia"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "EL HERALDO"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Portafolio"}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Noticias RCN", "value": 8164198}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "La FM"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Daniel Samper Ospina"}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Juan Manuel Santos", "value": 5546895}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Caracol Radio", "value": 3898761}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Camila Zuluaga"}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "El Colombiano"}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "EL TIEMPO", "value": 7600866}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Patricia Janiot"}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 800, "to": "Noticias Caracol", "value": 9208924}, {"from": "ingrodolfohdez", "to": "Daniel Coronell"}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "Polic\u00eda de Colombia"}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Selecci\u00f3n Colombia", "value": 5220296}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Revista Semana", "value": 4726179}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Edward Snowden", "value": 5006300}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "Reinaldo Dos Santos"}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "LAAZCARATE", "value": 4603388}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "Amparo Grisales"}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Shakira", "value": 52612846}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "The White House 45 Archived", "value": 25844421}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "Len\u00edn Moreno"}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Carlos Vives", "value": 5254985}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Noticias RCN", "value": 8164194}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "Luis Almagro"}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "Antonio Ledezma"}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Lilian Tintori", "value": 3161024}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Fernando Del Rincon", "value": 3619405}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242839}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "Mar\u00eda Corina Machado", "value": 4317339}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"from": "MariaFdaCabal", "to": "El Colombiano"}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 800, "to": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "value": 5007007}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Amparo Grisales"}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Carlos Vives", "value": 5254985}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "LAAZCARATE", "value": 4603384}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Alberto Ravell"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Juan Guaid\u00f3"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Fiscal\u00eda Colombia"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Antonio Ledezma"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Alberto Linero", "value": 3284683}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Lilian Tintori", "value": 3161025}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Fernando Del Rincon", "value": 3619394}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Patricia Janiot"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Reinaldo Dos Santos"}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "The White House 45 Archived", "value": 25844453}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Barack Obama", "value": 130107701}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Canal Citytv", "value": 3215262}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Noticias RCN", "value": 8164163}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "The Guardian", "value": 9985114}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "The Washington Post", "value": 18387403}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "The Associated Press", "value": 15355454}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Reuters", "value": 23929316}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "HuffPost", "value": 11353611}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Camila Zuluaga"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Noticias Uno"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "La FM"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Noticentro 1 CM\u0026"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Julio S\u00e1nchez Cristo"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Polic\u00eda de Colombia"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Daniel Coronell"}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "CNN en Espa\u00f1ol", "value": 20349478}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "YouTube", "value": 73563565}, {"from": "OIZuluaga", "to": "EL HERALDO"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Sergio Fajardo"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "El Colombiano"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "La Silla Vac\u00eda"}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "elespectador", "value": 5865868}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Papa Francisco", "value": 18749887}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "W Radio Colombia", "value": 4292091}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Caracol Radio", "value": 3898736}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "RCN Radio", "value": 3193604}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Tola y Maruja"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Antanas Mockus"}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Leopoldo L\u00f3pez", "value": 5308494}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "NTN24", "value": 4496378}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Mar\u00eda Corina Machado", "value": 4317335}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "BluRadio Colombia", "value": 3016590}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Financial Times", "value": 7025178}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "EL PA\u00cdS", "value": 8170003}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Noticias Caracol", "value": 9208864}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "The New York Times", "value": 50801489}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "The Economist", "value": 25943980}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242815}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "Revista Semana", "value": 4726148}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"from": "OIZuluaga", "to": "Portafolio"}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "EL TIEMPO", "value": 7600783}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 800, "to": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "value": 5007001}]);

        // adding nodes and edges to the graph
        data = {nodes: nodes, edges: edges};

        var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": false,
            "type": "continuous"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "repulsion": {
            "centralGravity": 0.2,
            "damping": 0.09,
            "nodeDistance": 100,
            "springConstant": 0.05,
            "springLength": 240
        },
        "solver": "repulsion",
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};
        
        

        

        network = new vis.Network(container, data, options);
	 
        


        

        return network;

    }

    drawGraph();

</script>
</body>
</html>