<html>
<head>
<link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis-network.min.js"> </script>
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->

<style type="text/css">

        #mynetwork {
            width: 95%;
            height: 850px;
            background-color: #f0eeef;
            border: 1px solid lightgray;
            position: relative;
            float: left;
        }

        
        #loadingBar {
            position:absolute;
            top:0px;
            left:0px;
            width: 95%;
            height: 850px;
            background-color:rgba(200,200,200,0.8);
            -webkit-transition: all 0.5s ease;
            -moz-transition: all 0.5s ease;
            -ms-transition: all 0.5s ease;
            -o-transition: all 0.5s ease;
            transition: all 0.5s ease;
            opacity:1;
        }

        #bar {
            position:absolute;
            top:0px;
            left:0px;
            width:20px;
            height:20px;
            margin:auto auto auto auto;
            border-radius:11px;
            border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
            background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
            box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
        }

        #border {
            position:absolute;
            top:10px;
            left:10px;
            width:500px;
            height:23px;
            margin:auto auto auto auto;
            box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
            border-radius:10px;
        }

        #text {
            position:absolute;
            top:8px;
            left:530px;
            width:30px;
            height:50px;
            margin:auto auto auto auto;
            font-size:22px;
            color: #000000;
        }

        div.outerBorder {
            position:relative;
            top:400px;
            width:600px;
            height:44px;
            margin:auto auto auto auto;
            border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
            background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
            background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
            background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
            background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
            background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
            background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
            background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
            filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
            border-radius:72px;
            box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
        }
        

        

        
</style>

</head>

<body>
<div id = "mynetwork"></div>

<div id="loadingBar">
    <div class="outerBorder">
        <div id="text">0%</div>
        <div id="border">
            <div id="bar"></div>
        </div>
    </div>
</div>


<script type="text/javascript">

    // initialize global variables.
    var edges;
    var nodes;
    var network; 
    var container;
    var options, data;

    
    // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
    function drawGraph() {
        var container = document.getElementById('mynetwork');
        
        

        // parsing and collecting nodes and edges from the python
        nodes = new vis.DataSet([{"color": "#1aff00", "id": "sergio_fajardo", "image": "https://raw.githubusercontent.com/malejacp4/ProyectoGrado/main/datos/datos_procesados/SergioFajardo.jpg", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "sergio_fajardo1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Ernesto Cort\u00e9s\u003cbr\u003e-Carlos Amaya \ud83c\udf3b\u003cbr\u003e-Don Jediondo\u003cbr\u003e-Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU\u003cbr\u003e-Manuel Rodr\u00edguez B.\u003cbr\u003e-ASPU Colombia\u003cbr\u003e-H\u00e9ctor Abad F.\u003cbr\u003e-Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93\u003cbr\u003e-M\u00e1bel Lara\u003cbr\u003e-ANDI\u003cbr\u003e-Yamit Palacio\u003cbr\u003e-JORGE CELEDON\u003cbr\u003e-SEBASTIAN CAICEDO\u003cbr\u003e-Margarita Rosa\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003e-M\u00f3nica Roa\u003cbr\u003e-V\u00edctor @Solano Franco\u003cbr\u003e-Santiago Alarc\u00f3n U\u003cbr\u003e-Juan Esteban Lewin\u003cbr\u003e-Julian Silva Cala\u003cbr\u003e-F\u00e9lix de Bedout\u003cbr\u003e-Jose Manuel Restrepo\u003cbr\u003e-Gina Parody\u003cbr\u003e-Brigitte LG Baptiste\u003cbr\u003e-Salud Hern\u00e1ndez-Mora\u003cbr\u003e-Federico Hoyos\u003cbr\u003e-Jose Manuel Acevedo\u003cbr\u003e-\u00daltima Hora Col\u003cbr\u003e-Kyle Johnson\u003cbr\u003e-Instituto Humboldt\u003cbr\u003e-Carolina Urrutia V\u00e1squez\u003cbr\u003e-Esteban Santos\u003cbr\u003e-Sim\u00f3n Gaviria Mu\u00f1oz\u003cbr\u003e-Ingrid Betancourt\u003cbr\u003e-Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b\u003cbr\u003e-Guillermo D\u00edaz Salamanca\u003cbr\u003e-Ang\u00e9lica Lozano Correa\u003cbr\u003e-Juan Manuel Santos\u003cbr\u003e-Carlos Cort\u00e9s\u003cbr\u003e-ALEJO VARGAS V\u003cbr\u003e-Katherine Miranda\u003cbr\u003e-Gustavo Bol\u00edvar\u003cbr\u003e-Nicolas Montero\u003cbr\u003e-EL HERALDO\u003cbr\u003e-Juan Pablo Calv\u00e1s\u003cbr\u003e-Yesid Lancheros\u003cbr\u003e-Juliana Ram\u00edrez\u003cbr\u003e-La Silla Vac\u00eda\u003cbr\u003e-Vladdo\u003cbr\u003e-Diego Molano Vega\u003cbr\u003e-ALEJANDRO G\u00d3MEZ\u003cbr\u003e-@CarlosVelandiaJ\u003cbr\u003e-Pablo Correa\u003cbr\u003e-Ricardo Silva Romero\u003cbr\u003e-EL NUEVO SIGLO\u003cbr\u003e-Ricardo Quevedo\u003cbr\u003e-Felipe Zuleta Lleras\u003cbr\u003e-Paola Herrera\u003cbr\u003e-Leopoldo L\u00f3pez\u003cbr\u003e-red+ noticias\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003e-Sandra Borda\u003cbr\u003e-MinComercio Colombia\u003cbr\u003e-Gabriel Delascasas E\u003cbr\u003e-Rudolf Hommes\u003cbr\u003e-Catherine Juvinao C.\u003cbr\u003e-Zona Franca\u003cbr\u003e-Portafolio\u003cbr\u003e-Andres Lopez Forero\u003cbr\u003e-Daniel Coronell\u003cbr\u003e-Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz\u003cbr\u003e-Valeria Santos\u003cbr\u003e-Pirry\u003cbr\u003e-Angelino Garz\u00f3n\u003cbr\u003e-Juanita Goebertus\u003cbr\u003e-Diana Calder\u00f3n\u003cbr\u003e-Econom\u00eda Uniandes\u003cbr\u003e-Mauricio C\u00e1rdenas S.\u003cbr\u003e-Natalia Springer\u003cbr\u003e-Tola y Maruja\u003cbr\u003e-Ana Cristina Restrepo Jim\u00e9nez\u003cbr\u003e-YolandaRuizCeballos\u003cbr\u003e-CeciliaOrozcoTasc\u00f3n\u003cbr\u003e-Daniel Samper Ospina\u003cbr\u003e-Ricardo Hausmann\u003cbr\u003e-Natalia Galvis Arias\u003cbr\u003e-Claudia Morales\u003cbr\u003e-Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e\u003cbr\u003e-Catalina Botero-Marino\u003cbr\u003e-Laura Gil\u003cbr\u003e-Roy Barreras\u003cbr\u003e-Fedesarrollo\u003cbr\u003e-Catalina Ortiz Lalinde\u003cbr\u003e-Martin Santos\u003cbr\u003e-W Radio Colombia\u003cbr\u003e-Juan David Guti\u00e9rrez\u003cbr\u003e-Alejandro Gaviria\u003cbr\u003e-Hassan Nassar\u003cbr\u003e-Samuel Azout\u003cbr\u003e-Comisi\u00f3n de la Verdad\u003cbr\u003e-Juan Diego Restrepo E.\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Cepeda Castro\u003cbr\u003e-Mariana Pajon\u003cbr\u003e-Mauricio Jaramillo Mar\u00edn\u003cbr\u003e-Jorge Restrepo\u003cbr\u003e-Carlos V. de Roux\u003cbr\u003e-Carlos Vives\u003cbr\u003e-Juan Manuel Gal\u00e1n \ud83d\udd34\u003cbr\u003e-Cecilia Lopez Monta\u00f1o\u003cbr\u003e-Leonidas G\u00f3mez\u003cbr\u003e-Juan Lozano\u003cbr\u003e-julio cesar herrera\u003cbr\u003e-steven arce\u003cbr\u003e-Zulma Cucunub\u00e1\u003cbr\u003e-Rafael Pardo\u003cbr\u003e-Pablo Felipe Robledo\u003cbr\u003e-Juan Carlos Iragorri\u003cbr\u003e-Juan Vargas\u003cbr\u003e-Federico Guti\u00e9rrez\u003cbr\u003e-Luis Alberto Moreno\u003cbr\u003e-Guillermo Rivera\u003cbr\u003e-Antanas Mockus\u003cbr\u003e-Camila Zuluaga\u003cbr\u003e-Jaime Abello Banfi\u003cbr\u003e-Piedad C\u00f3rdoba\u003cbr\u003e-Tomas Uribe Moreno\u003cbr\u003e-Noticias Caracol\u003cbr\u003e-Germ\u00e1n Vargas Lleras\u003cbr\u003e-Juan Fernando Cristo\u003cbr\u003e-Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e-Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003e-Fidel Cano Correa\u003cbr\u003e-Mar\u00eda del Pilar L\u00f3pez Uribe\u003cbr\u003e-Francisco Bernate \uf8ff\u003cbr\u003e-Vanessa De La Torre\u003cbr\u003e-Rodrigo Uprimny\u003cbr\u003e-Ernesto Samper P.\u003cbr\u003e-Transparencia Col\u003cbr\u003e-Antonio Sanguino Senador\u003cbr\u003e-Sandra Vilardy\u003cbr\u003e-Humberto de la Calle\u003cbr\u003e-Juan David Laverde\u003cbr\u003e-EL TIEMPO\u003cbr\u003e-C\u00e9sar Caballero\u003cbr\u003e-Francisco De Roux\u003cbr\u003e-Polo Democr\u00e1tico Alternativo\u003cbr\u003e-Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003e-Ang\u00e9lica Bland\u00f3n\u003cbr\u003e-Fernando Vallejo\u003cbr\u003e-Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n\u003cbr\u003e-franciscogutierrezs\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-Yohir Akerman\u003cbr\u003e-Daniel G\u00f3mez Gaviria\u003cbr\u003e-Mario Alejandro Valencia\u003cbr\u003e-Lucho Garz\u00f3n\u003cbr\u003e-Revista Dinero\u003cbr\u003e-\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo\u003cbr\u003e-Luis Fernando Velasco Chaves \ud83d\udea9\u003cbr\u003e-Jorge Enrique Robledo\u003cbr\u003e-Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez\u003cbr\u003e-Antonio Navarro\u003cbr\u003e-Gustavo Petro\u003cbr\u003e-elespectador\u003cbr\u003e-Mariana Mazzucato\u003cbr\u003e-Rodrigo Pardo\u003cbr\u003e-Barack Obama\u003cbr\u003e-Daniel Pacheco\u003cbr\u003e-Leopoldo Fergusson\u003cbr\u003e-Mois\u00e9s Wasserman\u003cbr\u003e-Le\u00f3n Valencia\u003cbr\u003e-Hora 20\u003cbr\u003e-RCN Radio\u003cbr\u003e-Fernando Posada \u270a\u003cbr\u003e-Juan David Escobar\u003cbr\u003e-Ariel \u00c1vila\u003cbr\u003e-Victor Correa\u003cbr\u003e-Carlos F. Gal\u00e1n\u003cbr\u003e-BluRadio Colombia"}, {"id": "Ingrid Betancourt", "label": " ", "level": 24605, "shape": "dot", "title": "Ingrid Betancourt\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Ernesto Cort\u00e9s", "label": " ", "level": 31290, "shape": "dot", "title": "Ernesto Cort\u00e9s\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#ff00bd", "id": "EL HERALDO", "label": "EL HERALDO", "level": 1190594, "shape": "dot", "size": 150, "title": "EL HERALDO\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,190,594\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e", "label": " ", "level": 710992, "shape": "dot", "title": "Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Natalia Galvis Arias", "label": " ", "level": 7853, "shape": "dot", "title": "Natalia Galvis Arias\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "La Silla Vac\u00eda", "label": "La Silla Vac\u00eda", "level": 1318145, "shape": "dot", "size": 150, "title": "La Silla Vac\u00eda\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,318,145\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 100}, {"id": "Hora 20", "label": " ", "level": 370634, "shape": "dot", "title": "Hora 20\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "EL NUEVO SIGLO", "label": " ", "level": 138717, "shape": "dot", "title": "EL NUEVO SIGLO\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "red+ noticias", "label": " ", "level": 219198, "shape": "dot", "title": "red+ noticias\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Revista Dinero", "label": " ", "level": 889402, "shape": "dot", "title": "Revista Dinero\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#ff00bd", "id": "Portafolio", "label": "Portafolio", "level": 1393845, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Portafolio\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,393,845\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#ff00bd", "id": "RCN Radio", "label": "RCN Radio", "level": 3193690, "shape": "dot", "size": 150, "title": "RCN Radio\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,193,690\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 100}, {"color": "#ff00bd", "id": "BluRadio Colombia", "label": "BluRadio Colombia", "level": 3016729, "shape": "dot", "size": 150, "title": "BluRadio Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,016,729\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "\u00daltima Hora Col", "label": " ", "level": 69419, "shape": "dot", "title": "\u00daltima Hora Col\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Antonio Sanguino Senador", "label": " ", "level": 76819, "shape": "dot", "title": "Antonio Sanguino Senador\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Yesid Lancheros", "label": " ", "level": 42360, "shape": "dot", "title": "Yesid Lancheros\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Paola Herrera", "label": " ", "level": 141990, "shape": "dot", "title": "Paola Herrera\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Comisi\u00f3n de la Verdad", "label": " ", "level": 96109, "shape": "dot", "title": "Comisi\u00f3n de la Verdad\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#ff00bd", "id": "EL TIEMPO", "label": "EL TIEMPO", "level": 7601218, "shape": "dot", "size": 150, "title": "EL TIEMPO\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e7,601,218\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#ff00bd", "id": "elespectador", "label": "elespectador", "level": 5866304, "shape": "dot", "size": 150, "title": "elespectador\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,866,304\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 100}, {"id": "ANDI", "label": " ", "level": 114100, "shape": "dot", "title": "ANDI\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Kyle Johnson", "label": " ", "level": 3709, "shape": "dot", "title": "Kyle Johnson\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Daniel Pacheco", "label": " ", "level": 52371, "shape": "dot", "title": "Daniel Pacheco\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Esteban Santos", "label": " ", "level": 221744, "shape": "dot", "title": "Esteban Santos\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Carlos Amaya \ud83c\udf3b", "label": " ", "level": 83803, "shape": "dot", "title": "Carlos Amaya \ud83c\udf3b\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Daniel G\u00f3mez Gaviria", "label": " ", "level": 27400, "shape": "dot", "title": "Daniel G\u00f3mez Gaviria\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Santiago Alarc\u00f3n U", "label": " ", "level": 453111, "shape": "dot", "title": "Santiago Alarc\u00f3n U\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#ff00bd", "id": "Noticias Caracol", "label": "Noticias Caracol", "level": 9209159, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Noticias Caracol\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e9,209,159\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Pablo Correa", "label": " ", "level": 25559, "shape": "dot", "title": "Pablo Correa\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan Pablo Calv\u00e1s", "label": " ", "level": 104136, "shape": "dot", "title": "Juan Pablo Calv\u00e1s\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Carlos Cort\u00e9s", "label": " ", "level": 51162, "shape": "dot", "title": "Carlos Cort\u00e9s\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz", "label": " ", "level": 239701, "shape": "dot", "title": "Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan David Laverde", "label": " ", "level": 77620, "shape": "dot", "title": "Juan David Laverde\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan Esteban Lewin", "label": " ", "level": 24148, "shape": "dot", "title": "Juan Esteban Lewin\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Martin Santos", "label": " ", "level": 472181, "shape": "dot", "title": "Martin Santos\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "C\u00e9sar Caballero", "label": " ", "level": 23279, "shape": "dot", "title": "C\u00e9sar Caballero\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Mar\u00eda del Pilar L\u00f3pez Uribe", "label": " ", "level": 16668, "shape": "dot", "title": "Mar\u00eda del Pilar L\u00f3pez Uribe\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Laura Gil", "label": " ", "level": 122450, "shape": "dot", "title": "Laura Gil\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Guillermo Rivera", "label": " ", "level": 54270, "shape": "dot", "title": "Guillermo Rivera\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Mario Alejandro Valencia", "label": " ", "level": 15089, "shape": "dot", "title": "Mario Alejandro Valencia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Gabriel Delascasas E", "label": " ", "level": 331289, "shape": "dot", "title": "Gabriel Delascasas E\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Juliana Ram\u00edrez", "label": " ", "level": 89193, "shape": "dot", "title": "Juliana Ram\u00edrez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "ALEJO VARGAS V", "label": " ", "level": 13502, "shape": "dot", "title": "ALEJO VARGAS V\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Luis Fernando Velasco Chaves \ud83d\udea9", "label": " ", "level": 124916, "shape": "dot", "title": "Luis Fernando Velasco Chaves \ud83d\udea9\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Jorge Restrepo", "label": " ", "level": 31388, "shape": "dot", "title": "Jorge Restrepo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Rudolf Hommes", "label": " ", "level": 16952, "shape": "dot", "title": "Rudolf Hommes\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Diana Calder\u00f3n", "label": " ", "level": 186748, "shape": "dot", "title": "Diana Calder\u00f3n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Catalina Ortiz Lalinde", "label": " ", "level": 28747, "shape": "dot", "title": "Catalina Ortiz Lalinde\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan Fernando Cristo", "label": " ", "level": 223269, "shape": "dot", "title": "Juan Fernando Cristo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan Manuel Gal\u00e1n \ud83d\udd34", "label": " ", "level": 234440, "shape": "dot", "title": "Juan Manuel Gal\u00e1n \ud83d\udd34\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Francisco Bernate \uf8ff", "label": " ", "level": 70845, "shape": "dot", "title": "Francisco Bernate \uf8ff\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Roy Barreras", "label": " ", "level": 262814, "shape": "dot", "title": "Roy Barreras\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b", "label": " ", "level": 170483, "shape": "dot", "title": "Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "ALEJANDRO G\u00d3MEZ", "label": " ", "level": 12515, "shape": "dot", "title": "ALEJANDRO G\u00d3MEZ\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Fedesarrollo", "label": " ", "level": 28698, "shape": "dot", "title": "Fedesarrollo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Econom\u00eda Uniandes", "label": " ", "level": 20963, "shape": "dot", "title": "Econom\u00eda Uniandes\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Yohir Akerman", "label": " ", "level": 125435, "shape": "dot", "title": "Yohir Akerman\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Zulma Cucunub\u00e1", "label": " ", "level": 69049, "shape": "dot", "title": "Zulma Cucunub\u00e1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Valeria Santos", "label": " ", "level": 93265, "shape": "dot", "title": "Valeria Santos\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Pablo Felipe Robledo", "label": " ", "level": 45229, "shape": "dot", "title": "Pablo Felipe Robledo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Gustavo Bol\u00edvar", "label": "Gustavo Bol\u00edvar", "level": 1225016, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Gustavo Bol\u00edvar\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,225,016\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Catherine Juvinao C.", "label": " ", "level": 299056, "shape": "dot", "title": "Catherine Juvinao C.\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "ASPU Colombia", "label": " ", "level": 6162, "shape": "dot", "title": "ASPU Colombia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Zona Franca", "label": " ", "level": 53334, "shape": "dot", "title": "Zona Franca\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Mariana Mazzucato", "label": " ", "level": 181697, "shape": "dot", "title": "Mariana Mazzucato\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Fernando Posada \u270a", "label": " ", "level": 54266, "shape": "dot", "title": "Fernando Posada \u270a\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Mois\u00e9s Wasserman", "label": " ", "level": 88202, "shape": "dot", "title": "Mois\u00e9s Wasserman\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Yamit Palacio", "label": " ", "level": 92289, "shape": "dot", "title": "Yamit Palacio\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "franciscogutierrezs", "label": " ", "level": 6802, "shape": "dot", "title": "franciscogutierrezs\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#1d1e1a", "id": "Pirry", "label": "Pirry", "level": 3372983, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Pirry\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,372,983\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Ang\u00e9lica Lozano Correa", "label": " ", "level": 480342, "shape": "dot", "title": "Ang\u00e9lica Lozano Correa\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Francisco De Roux", "label": " ", "level": 56032, "shape": "dot", "title": "Francisco De Roux\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Instituto Humboldt", "label": " ", "level": 105572, "shape": "dot", "title": "Instituto Humboldt\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Brigitte LG Baptiste", "label": " ", "level": 124211, "shape": "dot", "title": "Brigitte LG Baptiste\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan Vargas", "label": " ", "level": 157483, "shape": "dot", "title": "Juan Vargas\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Carolina Urrutia V\u00e1squez", "label": " ", "level": 12975, "shape": "dot", "title": "Carolina Urrutia V\u00e1squez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Vanessa De La Torre", "label": " ", "level": 467038, "shape": "dot", "title": "Vanessa De La Torre\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "@CarlosVelandiaJ", "label": " ", "level": 12744, "shape": "dot", "title": "@CarlosVelandiaJ\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Ariel \u00c1vila", "label": " ", "level": 286425, "shape": "dot", "title": "Ariel \u00c1vila\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Rodrigo Uprimny", "label": " ", "level": 166581, "shape": "dot", "title": "Rodrigo Uprimny\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juanita Goebertus", "label": " ", "level": 125552, "shape": "dot", "title": "Juanita Goebertus\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Katherine Miranda", "label": " ", "level": 110061, "shape": "dot", "title": "Katherine Miranda\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Sandra Vilardy", "label": " ", "level": 11991, "shape": "dot", "title": "Sandra Vilardy\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "steven arce", "label": " ", "level": 279234, "shape": "dot", "title": "steven arce\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Catalina Botero-Marino", "label": " ", "level": 55177, "shape": "dot", "title": "Catalina Botero-Marino\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "M\u00e1bel Lara", "label": " ", "level": 753494, "shape": "dot", "title": "M\u00e1bel Lara\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Andres Lopez Forero", "label": "Andres Lopez Forero", "level": 3393972, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Andres Lopez Forero\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,393,972\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Don Jediondo", "label": " ", "level": 637083, "shape": "dot", "title": "Don Jediondo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "JORGE CELEDON", "label": " ", "level": 867878, "shape": "dot", "title": "JORGE CELEDON\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "SEBASTIAN CAICEDO", "label": " ", "level": 220004, "shape": "dot", "title": "SEBASTIAN CAICEDO\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Ang\u00e9lica Bland\u00f3n", "label": " ", "level": 118224, "shape": "dot", "title": "Ang\u00e9lica Bland\u00f3n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Ricardo Quevedo", "label": "Ricardo Quevedo", "level": 2409790, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Ricardo Quevedo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,409,790\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "Margarita Rosa", "label": "Margarita Rosa", "level": 2313289, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Margarita Rosa\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,313,289\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Nicolas Montero", "label": " ", "level": 15959, "shape": "dot", "title": "Nicolas Montero\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Leonidas G\u00f3mez", "label": " ", "level": 20475, "shape": "dot", "title": "Leonidas G\u00f3mez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Polo Democr\u00e1tico Alternativo", "label": " ", "level": 176911, "shape": "dot", "title": "Polo Democr\u00e1tico Alternativo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "julio cesar herrera", "label": " ", "level": 180866, "shape": "dot", "title": "julio cesar herrera\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Julian Silva Cala", "label": " ", "level": 2527, "shape": "dot", "title": "Julian Silva Cala\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Mauricio Jaramillo Mar\u00edn", "label": " ", "level": 69149, "shape": "dot", "title": "Mauricio Jaramillo Mar\u00edn\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Transparencia Col", "label": " ", "level": 32039, "shape": "dot", "title": "Transparencia Col\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan Lozano", "label": " ", "level": 245435, "shape": "dot", "title": "Juan Lozano\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Humberto de la Calle", "label": " ", "level": 578452, "shape": "dot", "title": "Humberto de la Calle\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Leopoldo L\u00f3pez", "label": "Leopoldo L\u00f3pez", "level": 5308481, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Leopoldo L\u00f3pez\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,308,481\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 100}, {"color": "#1d1e1a", "id": "Tola y Maruja", "label": "Tola y Maruja", "level": 1251560, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Tola y Maruja\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,251,560\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 100}, {"id": "Ricardo Hausmann", "label": " ", "level": 231407, "shape": "dot", "title": "Ricardo Hausmann\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Hassan Nassar", "label": " ", "level": 798550, "shape": "dot", "title": "Hassan Nassar\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Federico Hoyos", "label": " ", "level": 38413, "shape": "dot", "title": "Federico Hoyos\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Jorge Enrique Robledo", "label": "Jorge Enrique Robledo", "level": 1251563, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Jorge Enrique Robledo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,251,563\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#1d1e1a", "id": "Carlos Vives", "label": "Carlos Vives", "level": 5254998, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Carlos Vives\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,254,998\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Jose Manuel Restrepo", "label": " ", "level": 54817, "shape": "dot", "title": "Jose Manuel Restrepo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Ricardo Silva Romero", "label": " ", "level": 141071, "shape": "dot", "title": "Ricardo Silva Romero\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Leopoldo Fergusson", "label": " ", "level": 21058, "shape": "dot", "title": "Leopoldo Fergusson\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Sim\u00f3n Gaviria Mu\u00f1oz", "label": " ", "level": 158036, "shape": "dot", "title": "Sim\u00f3n Gaviria Mu\u00f1oz\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#ff2d00", "id": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "label": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "level": 1861057, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,861,057\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Tomas Uribe Moreno", "label": " ", "level": 123065, "shape": "dot", "title": "Tomas Uribe Moreno\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Jose Manuel Acevedo", "label": " ", "level": 59709, "shape": "dot", "title": "Jose Manuel Acevedo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan Carlos Iragorri", "label": " ", "level": 108311, "shape": "dot", "title": "Juan Carlos Iragorri\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan David Guti\u00e9rrez", "label": " ", "level": 7836, "shape": "dot", "title": "Juan David Guti\u00e9rrez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Juan Diego Restrepo E.", "label": " ", "level": 10745, "shape": "dot", "title": "Juan Diego Restrepo E.\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Ana Cristina Restrepo Jim\u00e9nez", "label": " ", "level": 61633, "shape": "dot", "title": "Ana Cristina Restrepo Jim\u00e9nez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Sandra Borda", "label": " ", "level": 144857, "shape": "dot", "title": "Sandra Borda\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Luis Alberto Moreno", "label": " ", "level": 126158, "shape": "dot", "title": "Luis Alberto Moreno\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Victor Correa", "label": " ", "level": 22848, "shape": "dot", "title": "Victor Correa\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Manuel Rodr\u00edguez B.", "label": " ", "level": 61713, "shape": "dot", "title": "Manuel Rodr\u00edguez B.\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Carlos V. de Roux", "label": " ", "level": 114522, "shape": "dot", "title": "Carlos V. de Roux\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Camila Zuluaga", "label": "Camila Zuluaga", "level": 1355835, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Camila Zuluaga\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,355,835\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#ff00bd", "id": "W Radio Colombia", "label": "W Radio Colombia", "level": 4292331, "shape": "dot", "size": 150, "title": "W Radio Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,292,331\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Alejandro Gaviria", "label": " ", "level": 386955, "shape": "dot", "title": "Alejandro Gaviria\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Cecilia Lopez Monta\u00f1o", "label": " ", "level": 97606, "shape": "dot", "title": "Cecilia Lopez Monta\u00f1o\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#ff00bd", "id": "Noticentro 1 CM\u0026", "label": "Noticentro 1 CM\u0026", "level": 1474846, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,474,846\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Juan David Escobar", "label": " ", "level": 3451, "shape": "dot", "title": "Juan David Escobar\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Mariana Pajon", "label": "Mariana Pajon", "level": 1730715, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Mariana Pajon\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,730,715\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#ff2d00", "id": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n", "label": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n", "level": 1259137, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,259,137\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Salud Hern\u00e1ndez-Mora", "label": " ", "level": 242044, "shape": "dot", "title": "Salud Hern\u00e1ndez-Mora\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Antonio Navarro", "label": " ", "level": 809979, "shape": "dot", "title": "Antonio Navarro\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "M\u00f3nica Roa", "label": " ", "level": 32283, "shape": "dot", "title": "M\u00f3nica Roa\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "YolandaRuizCeballos", "label": " ", "level": 455721, "shape": "dot", "title": "YolandaRuizCeballos\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Le\u00f3n Valencia", "label": " ", "level": 243260, "shape": "dot", "title": "Le\u00f3n Valencia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo", "label": " ", "level": 564563, "shape": "dot", "title": "\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Carlos F. Gal\u00e1n", "label": " ", "level": 552807, "shape": "dot", "title": "Carlos F. Gal\u00e1n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#1d1e1a", "id": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU", "label": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU", "level": 1436613, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,436,613\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Jaime Abello Banfi", "label": " ", "level": 32533, "shape": "dot", "title": "Jaime Abello Banfi\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Lucho Garz\u00f3n", "label": " ", "level": 140792, "shape": "dot", "title": "Lucho Garz\u00f3n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Barack Obama", "label": "Barack Obama", "level": 130107957, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Barack Obama\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e130,107,957\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#a8327d", "id": "Juan Manuel Santos", "label": "Juan Manuel Santos", "level": 5546904, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Juan Manuel Santos\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,546,904\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "MinComercio Colombia", "label": " ", "level": 328981, "shape": "dot", "title": "MinComercio Colombia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Angelino Garz\u00f3n", "label": " ", "level": 202539, "shape": "dot", "title": "Angelino Garz\u00f3n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Ernesto Samper P.", "label": " ", "level": 371503, "shape": "dot", "title": "Ernesto Samper P.\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Mauricio C\u00e1rdenas S.", "label": " ", "level": 311181, "shape": "dot", "title": "Mauricio C\u00e1rdenas S.\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Claudia Morales", "label": " ", "level": 428393, "shape": "dot", "title": "Claudia Morales\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Rodrigo Pardo", "label": " ", "level": 202021, "shape": "dot", "title": "Rodrigo Pardo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Diego Molano Vega", "label": " ", "level": 449509, "shape": "dot", "title": "Diego Molano Vega\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Rafael Pardo", "label": " ", "level": 314508, "shape": "dot", "title": "Rafael Pardo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "label": " ", "level": 866688, "shape": "dot", "title": "Germ\u00e1n Vargas Lleras\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Piedad C\u00f3rdoba", "label": " ", "level": 772899, "shape": "dot", "title": "Piedad C\u00f3rdoba\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Fidel Cano Correa", "label": " ", "level": 182243, "shape": "dot", "title": "Fidel Cano Correa\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d", "label": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d", "level": 2690548, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,690,548\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#ff2d00", "id": "Daniel Coronell", "label": "Daniel Coronell", "level": 1556375, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Daniel Coronell\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,556,375\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93", "label": " ", "level": 647490, "shape": "dot", "title": "Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Guillermo D\u00edaz Salamanca", "label": " ", "level": 361103, "shape": "dot", "title": "Guillermo D\u00edaz Salamanca\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez", "label": " ", "level": 785690, "shape": "dot", "title": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "CeciliaOrozcoTasc\u00f3n", "label": " ", "level": 227464, "shape": "dot", "title": "CeciliaOrozcoTasc\u00f3n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Natalia Springer", "label": " ", "level": 154764, "shape": "dot", "title": "Natalia Springer\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#ff2d00", "id": "Vicky D\u00e1vila", "label": "Vicky D\u00e1vila", "level": 3242967, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,242,967\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#ff2d00", "id": "F\u00e9lix de Bedout", "label": "F\u00e9lix de Bedout", "level": 2433988, "shape": "dot", "size": 150, "title": "F\u00e9lix de Bedout\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,433,988\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 100}, {"id": "Fernando Vallejo", "label": " ", "level": 128021, "shape": "dot", "title": "Fernando Vallejo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "label": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "level": 1485186, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Iv\u00e1n Cepeda Castro\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,485,186\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 100}, {"id": "Felipe Zuleta Lleras", "label": " ", "level": 243086, "shape": "dot", "title": "Felipe Zuleta Lleras\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "label": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "level": 5006948, "shape": "dot", "size": 150, "title": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,006,948\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Gina Parody", "label": " ", "level": 559640, "shape": "dot", "title": "Gina Parody\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "H\u00e9ctor Abad F.", "label": " ", "level": 644358, "shape": "dot", "title": "H\u00e9ctor Abad F.\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "V\u00edctor @Solano Franco", "label": " ", "level": 65332, "shape": "dot", "title": "V\u00edctor @Solano Franco\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Gustavo Petro", "label": "Gustavo Petro", "level": 4386647, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Gustavo Petro\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,386,647\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n", "label": " ", "level": 376852, "shape": "dot", "title": "Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Antanas Mockus", "label": "Antanas Mockus", "level": 2123742, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Antanas Mockus\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,123,742\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#ff2d00", "id": "Daniel Samper Ospina", "label": "Daniel Samper Ospina", "level": 2994144, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Daniel Samper Ospina\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,994,144\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "Vladdo", "label": "Vladdo", "level": 1354716, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Vladdo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,354,716\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 100}, {"id": "Samuel Azout", "label": " ", "level": 49236, "shape": "dot", "title": "Samuel Azout\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo", "value": 1}, {"id": "Federico Guti\u00e9rrez", "label": " ", "level": 679663, "shape": "dot", "title": "Federico Guti\u00e9rrez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-sergio_fajardo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#f5ef42", "id": "petrogustavo", "image": "https://raw.githubusercontent.com/malejacp4/ProyectoGrado/main/datos/datos_procesados/GustavoPetro.jpg", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "petrogustavo1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Ernesto Cort\u00e9s\u003cbr\u003e-Don Jediondo\u003cbr\u003e-Antigua Roma al D\u00eda\u003cbr\u003e-Manuel Rodr\u00edguez B.\u003cbr\u003e-Orlando Beltr\u00e1n Quesada \u24cb \ud83d\udc15\ud83d\udc10\ud83d\udc25\ud83d\udc13\ud83d\udc03\ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc02\ud83d\udc08\u003cbr\u003e-ASPU Colombia\u003cbr\u003e-NTN24\u003cbr\u003e-Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93\u003cbr\u003e-EL PA\u00cdS\u003cbr\u003e-Yamit Palacio\u003cbr\u003e-Luis Almagro\u003cbr\u003e-DANE Colombia\u003cbr\u003e-M\u00f3nica Roa\u003cbr\u003e-V\u00edctor @Solano Franco\u003cbr\u003e-Santiago Alarc\u00f3n U\u003cbr\u003e-Juan Esteban Lewin\u003cbr\u003e-Julian Silva Cala\u003cbr\u003e-Banco Mundial | Am\u00e9rica Latina y el Caribe\u003cbr\u003e-El Colombiano\u003cbr\u003e-F\u00e9lix de Bedout\u003cbr\u003e-Gina Parody\u003cbr\u003e-Brigitte LG Baptiste\u003cbr\u003e-Defensor\u00eda del Pueblo\u003cbr\u003e-Kyle Johnson\u003cbr\u003e-Carolina Urrutia V\u00e1squez\u003cbr\u003e-Gustavo Rugeles\u003cbr\u003e-Horacio Serpa Uribe\u003cbr\u003e-Instituto Humboldt\u003cbr\u003e-Corte Constitucional\u003cbr\u003e-Canal Citytv\u003cbr\u003e-Ingrid Betancourt\u003cbr\u003e-Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b\u003cbr\u003e-Guillermo D\u00edaz Salamanca\u003cbr\u003e-Ricardo Martinelli\u003cbr\u003e-Ang\u00e9lica Lozano Correa\u003cbr\u003e-Juan Manuel Santos\u003cbr\u003e-Carlos Cort\u00e9s\u003cbr\u003e-ALEJO VARGAS V\u003cbr\u003e-Katherine Miranda\u003cbr\u003e-Nicolas Montero\u003cbr\u003e-Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil\u003cbr\u003e-Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003e-Gustavo Bol\u00edvar\u003cbr\u003e-Juan Pablo Calv\u00e1s\u003cbr\u003e-EL HERALDO\u003cbr\u003e-Yesid Lancheros\u003cbr\u003e-Juliana Ram\u00edrez\u003cbr\u003e-La Silla Vac\u00eda\u003cbr\u003e-Vladdo\u003cbr\u003e-The New York Times\u003cbr\u003e-ALEJANDRO G\u00d3MEZ\u003cbr\u003e-@CarlosVelandiaJ\u003cbr\u003e-Alejandro Rivera Camero\u003cbr\u003e-Pablo Correa\u003cbr\u003e-Edward Snowden\u003cbr\u003e-Tuto Quiroga\u003cbr\u003e-Andres Oppenheimer\u003cbr\u003e-EL NUEVO SIGLO\u003cbr\u003e-CNN en Espa\u00f1ol\u003cbr\u003e-Ricardo Silva Romero\u003cbr\u003e-Paola Herrera\u003cbr\u003e-Reuters\u003cbr\u003e-Alberto Ravell\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003e-Sandra Borda\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Manuel\u003cbr\u003e-Catherine Juvinao C.\u003cbr\u003e-Rudolf Hommes\u003cbr\u003e-General Naranjo\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Portafolio\u003cbr\u003e-Int\u0027l Criminal Court\u003cbr\u003e-Daniel Coronell\u003cbr\u003e-Valeria Santos\u003cbr\u003e-Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz\u003cbr\u003e-The Associated Press\u003cbr\u003e-Pirry\u003cbr\u003e-Juanita Goebertus\u003cbr\u003e-Pacho Santos\u003cbr\u003e-Santiago Tr\u00e9llez Vivero\u003cbr\u003e-Caracol Radio\u003cbr\u003e-Natalia Springer\u003cbr\u003e-Ana Cristina Restrepo Jim\u00e9nez\u003cbr\u003e-Tola y Maruja\u003cbr\u003e-CeciliaOrozcoTasc\u00f3n\u003cbr\u003e-Daniel Samper Ospina\u003cbr\u003e-norbeyquevedo\u003cbr\u003e-Maritza Mart\u00ednez\u003cbr\u003e-Se\u00f1al Colombia\u003cbr\u003e-Emiro Arias\u003cbr\u003e-Ricardo Hausmann\u003cbr\u003e-Natalia Galvis Arias\u003cbr\u003e-Claudia Morales\u003cbr\u003e-YouTube\u003cbr\u003e-Catalina Botero-Marino\u003cbr\u003e-Juan Espinal\u003cbr\u003e-Armada de Colombia\u003cbr\u003e-Ricardo Gal\u00e1n\u003cbr\u003e-Laura Gil\u003cbr\u003e-Roy Barreras\u003cbr\u003e-Fedesarrollo\u003cbr\u003e-Catalina Ortiz Lalinde\u003cbr\u003e-Martin Santos\u003cbr\u003e-W Radio Colombia\u003cbr\u003e-Juan David Guti\u00e9rrez\u003cbr\u003e-Pacho Alerta\u003cbr\u003e-Alejandro Gaviria\u003cbr\u003e-Juan Daniel Oviedo\u003cbr\u003e-Patricia Janiot\u003cbr\u003e-Marcos Peckel\u003cbr\u003e-Comisi\u00f3n de la Verdad\u003cbr\u003e-Juan Diego Restrepo E.\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Cepeda Castro\u003cbr\u003e-Mauricio Jaramillo Mar\u00edn\u003cbr\u003e-Jorge Restrepo\u003cbr\u003e-Ideam Colombia\u003cbr\u003e-VocesRCN\u003cbr\u003e-Virna Johnson\u003cbr\u003e-Juan Manuel Gal\u00e1n \ud83d\udd34\u003cbr\u003e-Cecilia Lopez Monta\u00f1o\u003cbr\u003e-Leonidas G\u00f3mez\u003cbr\u003e-Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez\u003cbr\u003e-Carlos Montero\u003cbr\u003e-julio cesar herrera\u003cbr\u003e-Gustavo \u00c1lvarez Gardeaz\u00e1bal\u003cbr\u003e-Daniel Mejia\u003cbr\u003e-steven arce\u003cbr\u003e-Zulma Cucunub\u00e1\u003cbr\u003e-Pablo Felipe Robledo\u003cbr\u003e-Juan Carlos Iragorri\u003cbr\u003e-Sergio Fajardo\u003cbr\u003e-Radio Nacional CO\u003cbr\u003e-Brigadier General Eliec\u00e9r Camacho Jim\u00e9nez\u003cbr\u003e-Juan Vargas\u003cbr\u003e-Raz\u00f3n P\u00fablica\u003cbr\u003e-Diario La Rep\u00fablica\u003cbr\u003e-Instituto Nacional de Salud\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Guillermo Rivera\u003cbr\u003e-Antanas Mockus\u003cbr\u003e-Piedad C\u00f3rdoba\u003cbr\u003e-Camila Zuluaga\u003cbr\u003e-Jaime Abello Banfi\u003cbr\u003e-Noticias Caracol\u003cbr\u003e-Teleantioquia\u003cbr\u003e-Mart\u00edn De Francisco\u003cbr\u003e-HuffPost\u003cbr\u003e-Juan Fernando Cristo\u003cbr\u003e-Juan Guaid\u00f3\u003cbr\u003e-Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003e-Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e-Maria Carolina Uribe\u003cbr\u003e-Fidel Cano Correa\u003cbr\u003e-Mar\u00eda del Pilar L\u00f3pez Uribe\u003cbr\u003e-Ernesto Samper P.\u003cbr\u003e-Rodrigo Uprimny\u003cbr\u003e-Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003e-Transparencia Col\u003cbr\u003e-Antonio Sanguino Senador\u003cbr\u003e-Sandra Vilardy\u003cbr\u003e-Humberto de la Calle\u003cbr\u003e-C\u00e9sar Caballero\u003cbr\u003e-Juan David Laverde\u003cbr\u003e-Polo Democr\u00e1tico Alternativo\u003cbr\u003e-Francisco De Roux\u003cbr\u003e-Artunduaga 890 AM\u003cbr\u003e-EL TIEMPO\u003cbr\u003e-Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003e-Financial Times\u003cbr\u003e-MinSaludCol\u003cbr\u003e-Ang\u00e9lica Bland\u00f3n\u003cbr\u003e-Fernando Vallejo\u003cbr\u003e-franciscogutierrezs\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-Yohir Akerman\u003cbr\u003e-The Guardian\u003cbr\u003e-Noticias RCN\u003cbr\u003e-Alcald\u00eda de Bogot\u00e1\u003cbr\u003e-Daniel G\u00f3mez Gaviria\u003cbr\u003e-Noticias Uno\u003cbr\u003e-Mario Alejandro Valencia\u003cbr\u003e-Len\u00edn Moreno\u003cbr\u003e-Lucho Garz\u00f3n\u003cbr\u003e-Revista Dinero\u003cbr\u003e-\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo\u003cbr\u003e-Jorge Enrique Robledo\u003cbr\u003e-Papa Francisco\u003cbr\u003e-CGT COLOMBIA\u003cbr\u003e-Alejandro Villanueva\u003cbr\u003e-Luis Fernando Velasco Chaves \ud83d\udea9\u003cbr\u003e-Antonio Navarro\u003cbr\u003e-The Economist\u003cbr\u003e-elespectador\u003cbr\u003e-Mariana Mazzucato\u003cbr\u003e-Coronel Hern\u00e1n Mej\u00eda\u003cbr\u003e-Carla Giraldo\u003cbr\u003e-Luis Alberto Rodriguez\u003cbr\u003e-Rodrigo Pardo\u003cbr\u003e-Barack Obama\u003cbr\u003e-Dejusticia\u003cbr\u003e-La FM\u003cbr\u003e-Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1\u003cbr\u003e-Leopoldo Fergusson\u003cbr\u003e-German Manga\u003cbr\u003e-Daniel Pacheco\u003cbr\u003e-Mois\u00e9s Wasserman\u003cbr\u003e-Le\u00f3n Valencia\u003cbr\u003e-The Washington Post\u003cbr\u003e-RCN Radio\u003cbr\u003e-Hora 20\u003cbr\u003e-Fernando Posada \u270a\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Fernanda Cabal\u003cbr\u003e-Juan David Escobar\u003cbr\u003e-Ariel \u00c1vila\u003cbr\u003e-Victor Correa\u003cbr\u003e-Marcela Alarcon\u003cbr\u003e-BluRadio Colombia"}, {"color": "#09d3ec", "id": "Mart\u00edn De Francisco", "label": "Mart\u00edn De Francisco", "level": 1708445, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Mart\u00edn De Francisco\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,708,445\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Mar\u00eda Fernanda Cabal", "label": " ", "level": 259463, "shape": "dot", "title": "Mar\u00eda Fernanda Cabal\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Alejandro Villanueva", "label": " ", "level": 25089, "shape": "dot", "title": "Alejandro Villanueva\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Marcos Peckel", "label": " ", "level": 11582, "shape": "dot", "title": "Marcos Peckel\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Emiro Arias", "label": " ", "level": 7443, "shape": "dot", "title": "Emiro Arias\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"color": "#ff2d00", "id": "Alberto Ravell", "label": "Alberto Ravell", "level": 2183529, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Alberto Ravell\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,183,529\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"id": "Santiago Tr\u00e9llez Vivero", "label": " ", "level": 33753, "shape": "dot", "title": "Santiago Tr\u00e9llez Vivero\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Luis Alberto Rodriguez", "label": " ", "level": 26398, "shape": "dot", "title": "Luis Alberto Rodriguez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "MinSaludCol", "label": "MinSaludCol", "level": 1543327, "shape": "dot", "size": 150, "title": "MinSaludCol\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,543,327\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Instituto Nacional de Salud\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "label": " ", "level": 140793, "shape": "dot", "title": "Instituto Nacional de Salud\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Tuto Quiroga", "label": " ", "level": 203854, "shape": "dot", "title": "Tuto Quiroga\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Coronel Hern\u00e1n Mej\u00eda", "label": " ", "level": 31042, "shape": "dot", "title": "Coronel Hern\u00e1n Mej\u00eda\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "label": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "level": 1427085, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,427,085\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Int\u0027l Criminal Court", "label": " ", "level": 558597, "shape": "dot", "title": "Int\u0027l Criminal Court\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Virna Johnson", "label": " ", "level": 25116, "shape": "dot", "title": "Virna Johnson\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Carlos Montero", "label": " ", "level": 525983, "shape": "dot", "title": "Carlos Montero\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Juan Guaid\u00f3", "label": "Juan Guaid\u00f3", "level": 2636924, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Juan Guaid\u00f3\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,636,924\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"id": "Juan Daniel Oviedo", "label": " ", "level": 16122, "shape": "dot", "title": "Juan Daniel Oviedo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Juan Espinal", "label": " ", "level": 9966, "shape": "dot", "title": "Juan Espinal\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Se\u00f1al Colombia", "label": " ", "level": 691722, "shape": "dot", "title": "Se\u00f1al Colombia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Radio Nacional CO", "label": " ", "level": 247081, "shape": "dot", "title": "Radio Nacional CO\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Horacio Serpa Uribe", "label": " ", "level": 138268, "shape": "dot", "title": "Horacio Serpa Uribe\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "NTN24", "label": "NTN24", "level": 4496403, "shape": "dot", "size": 150, "title": "NTN24\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,496,403\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"color": "#ff00bd", "id": "La FM", "label": "La FM", "level": 2615570, "shape": "dot", "size": 150, "title": "La FM\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,615,570\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "Canal Citytv", "label": "Canal Citytv", "level": 3215277, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Canal Citytv\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,215,277\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"id": "Alejandro Rivera Camero", "label": " ", "level": 12385, "shape": "dot", "title": "Alejandro Rivera Camero\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Teleantioquia", "label": " ", "level": 920796, "shape": "dot", "title": "Teleantioquia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1", "label": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1", "level": 1740266, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,740,266\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"id": "Gustavo Rugeles", "label": " ", "level": 82035, "shape": "dot", "title": "Gustavo Rugeles\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#ff00bd", "id": "El Colombiano", "label": "El Colombiano", "level": 2070181, "shape": "dot", "size": 150, "title": "El Colombiano\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,070,181\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#a8327d", "id": "Len\u00edn Moreno", "label": "Len\u00edn Moreno", "level": 1083587, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Len\u00edn Moreno\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,083,587\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"color": "#ff00bd", "id": "Noticias Uno", "label": "Noticias Uno", "level": 2298281, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Noticias Uno\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,298,281\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Diario La Rep\u00fablica", "label": " ", "level": 495537, "shape": "dot", "title": "Diario La Rep\u00fablica\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Gustavo \u00c1lvarez Gardeaz\u00e1bal", "label": " ", "level": 73611, "shape": "dot", "title": "Gustavo \u00c1lvarez Gardeaz\u00e1bal\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Luis Almagro", "label": "Luis Almagro", "level": 1501226, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Luis Almagro\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,501,226\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"color": "#a8327d", "id": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "label": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "level": 2360593, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,360,593\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "YouTube", "label": "YouTube", "level": 73563605, "shape": "dot", "size": 150, "title": "YouTube\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e73,563,605\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"id": "Dejusticia", "label": " ", "level": 80643, "shape": "dot", "title": "Dejusticia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Edward Snowden", "label": "Edward Snowden", "level": 5006301, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Edward Snowden\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,006,301\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez", "label": " ", "level": 217179, "shape": "dot", "title": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Maritza Mart\u00ednez", "label": " ", "level": 40189, "shape": "dot", "title": "Maritza Mart\u00ednez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Maria Carolina Uribe", "label": " ", "level": 5600, "shape": "dot", "title": "Maria Carolina Uribe\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Brigadier General Eliec\u00e9r Camacho Jim\u00e9nez", "label": " ", "level": 115115, "shape": "dot", "title": "Brigadier General Eliec\u00e9r Camacho Jim\u00e9nez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Daniel Mejia", "label": " ", "level": 29183, "shape": "dot", "title": "Daniel Mejia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Ideam Colombia", "label": " ", "level": 308802, "shape": "dot", "title": "Ideam Colombia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Antigua Roma al D\u00eda", "label": " ", "level": 179118, "shape": "dot", "title": "Antigua Roma al D\u00eda\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "General Naranjo", "label": " ", "level": 31823, "shape": "dot", "title": "General Naranjo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "DANE Colombia", "label": " ", "level": 275805, "shape": "dot", "title": "DANE Colombia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "VocesRCN", "label": " ", "level": 21192, "shape": "dot", "title": "VocesRCN\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Carla Giraldo", "label": " ", "level": 315255, "shape": "dot", "title": "Carla Giraldo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#d5d9cc", "id": "Papa Francisco", "label": "Papa Francisco", "level": 18749942, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Papa Francisco\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e18,749,942\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil", "label": " ", "level": 483436, "shape": "dot", "title": "Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "CGT COLOMBIA", "label": " ", "level": 15879, "shape": "dot", "title": "CGT COLOMBIA\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Pacho Santos", "label": " ", "level": 600182, "shape": "dot", "title": "Pacho Santos\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Andres Oppenheimer", "label": " ", "level": 517975, "shape": "dot", "title": "Andres Oppenheimer\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Pacho Alerta", "label": " ", "level": 25949, "shape": "dot", "title": "Pacho Alerta\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Ricardo Gal\u00e1n", "label": " ", "level": 58171, "shape": "dot", "title": "Ricardo Gal\u00e1n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Banco Mundial | Am\u00e9rica Latina y el Caribe", "label": " ", "level": 810057, "shape": "dot", "title": "Banco Mundial | Am\u00e9rica Latina y el Caribe\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Corte Constitucional", "label": " ", "level": 551909, "shape": "dot", "title": "Corte Constitucional\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1", "label": " ", "level": 189571, "shape": "dot", "title": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Enrique Pe\u00f1alosa", "label": "Enrique Pe\u00f1alosa", "level": 1950046, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,950,046\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Ricardo Martinelli", "label": " ", "level": 752977, "shape": "dot", "title": "Ricardo Martinelli\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Artunduaga 890 AM", "label": " ", "level": 41529, "shape": "dot", "title": "Artunduaga 890 AM\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#ff2d00", "id": "Patricia Janiot", "label": "Patricia Janiot", "level": 2951241, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Patricia Janiot\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,951,241\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "German Manga", "label": " ", "level": 6056, "shape": "dot", "title": "German Manga\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Marcela Alarcon", "label": " ", "level": 93763, "shape": "dot", "title": "Marcela Alarcon\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"id": "Orlando Beltr\u00e1n Quesada \u24cb \ud83d\udc15\ud83d\udc10\ud83d\udc25\ud83d\udc13\ud83d\udc03\ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc02\ud83d\udc08", "label": " ", "level": 3802, "shape": "dot", "title": "Orlando Beltr\u00e1n Quesada \u24cb \ud83d\udc15\ud83d\udc10\ud83d\udc25\ud83d\udc13\ud83d\udc03\ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc02\ud83d\udc08\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Andr\u00e9s Manuel", "label": "Andr\u00e9s Manuel", "level": 8213465, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Andr\u00e9s Manuel\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e8,213,465\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Defensor\u00eda del Pueblo", "label": " ", "level": 472485, "shape": "dot", "title": "Defensor\u00eda del Pueblo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Polic\u00eda de Colombia", "label": "Polic\u00eda de Colombia", "level": 1396855, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,396,855\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "The Guardian", "label": "The Guardian", "level": 9985349, "shape": "dot", "size": 150, "title": "The Guardian\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e9,985,349\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"id": "Armada de Colombia", "label": " ", "level": 305036, "shape": "dot", "title": "Armada de Colombia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#ff00bd", "id": "CNN en Espa\u00f1ol", "label": "CNN en Espa\u00f1ol", "level": 20349914, "shape": "dot", "size": 150, "title": "CNN en Espa\u00f1ol\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e20,349,914\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"id": "norbeyquevedo", "label": " ", "level": 39756, "shape": "dot", "title": "norbeyquevedo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Raz\u00f3n P\u00fablica", "label": " ", "level": 106529, "shape": "dot", "title": "Raz\u00f3n P\u00fablica\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "The Associated Press", "label": "The Associated Press", "level": 15355537, "shape": "dot", "size": 150, "title": "The Associated Press\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e15,355,537\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "HuffPost", "label": "HuffPost", "level": 11353596, "shape": "dot", "size": 150, "title": "HuffPost\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e11,353,596\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "Financial Times", "label": "Financial Times", "level": 7025263, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Financial Times\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e7,025,263\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "The Washington Post", "label": "The Washington Post", "level": 18387824, "shape": "dot", "size": 150, "title": "The Washington Post\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e18,387,824\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "Reuters", "label": "Reuters", "level": 23929600, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Reuters\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e23,929,600\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"color": "#ff00bd", "id": "The New York Times", "label": "The New York Times", "level": 50802230, "shape": "dot", "size": 150, "title": "The New York Times\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e50,802,230\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "The Economist", "label": "The Economist", "level": 25944290, "shape": "dot", "size": 150, "title": "The Economist\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e25,944,290\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"color": "#ff00bd", "id": "Caracol Radio", "label": "Caracol Radio", "level": 3898781, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Caracol Radio\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,898,781\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "EL PA\u00cdS", "label": "EL PA\u00cdS", "level": 8170119, "shape": "dot", "size": 150, "title": "EL PA\u00cdS\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e8,170,119\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga", "value": 100}, {"color": "#ff00bd", "id": "Noticias RCN", "label": "Noticias RCN", "level": 8164241, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Noticias RCN\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e8,164,241\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#a8327d", "id": "Sergio Fajardo", "label": "Sergio Fajardo", "level": 1598285, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Sergio Fajardo\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,598,285\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-petrogustavo\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#a64500", "id": "ingrodolfohdez", "image": "https://raw.githubusercontent.com/malejacp4/ProyectoGrado/main/datos/datos_procesados/RodolfoHernandez.jpg", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "ingrodolfohdez1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Paola Holgu\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU\u003cbr\u003e-Orlando Beltr\u00e1n Quesada \u24cb \ud83d\udc15\ud83d\udc10\ud83d\udc25\ud83d\udc13\ud83d\udc03\ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc02\ud83d\udc08\u003cbr\u003e-H\u00e9ctor Abad F.\u003cbr\u003e-Margarita Rosa\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003e-DANE Colombia\u003cbr\u003e-EL FRENTE\u003cbr\u003e-El Colombiano\u003cbr\u003e-Salud Hern\u00e1ndez-Mora\u003cbr\u003e-Defensor\u00eda del Pueblo\u003cbr\u003e-\u00daltima Hora Col\u003cbr\u003e-Instituto Humboldt\u003cbr\u003e-Juan Manuel Santos\u003cbr\u003e-Fiscal\u00eda Colombia\u003cbr\u003e-Gustavo Bol\u00edvar\u003cbr\u003e-Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003e-EL HERALDO\u003cbr\u003e-dnp_colombia\u003cbr\u003e-Diego Molano Vega\u003cbr\u003e-The New York Times\u003cbr\u003e-Ricardo Quevedo\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003e-MinComercio Colombia\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Manuel\u003cbr\u003e-Gabriel Delascasas E\u003cbr\u003e-Zona Franca\u003cbr\u003e-Andres Lopez Forero\u003cbr\u003e-Portafolio\u003cbr\u003e-Daniel Coronell\u003cbr\u003e-Pirry\u003cbr\u003e-Pacho Santos\u003cbr\u003e-Claudia Gurisatti\u003cbr\u003e-Caracol Radio\u003cbr\u003e-YolandaRuizCeballos\u003cbr\u003e-Daniel Samper Ospina\u003cbr\u003e-Se\u00f1al Colombia\u003cbr\u003e-Emiro Arias\u003cbr\u003e-Selecci\u00f3n Colombia\u003cbr\u003e-Alberto Linero\u003cbr\u003e-W Radio Colombia\u003cbr\u003e-La Hora de La Verdad\u003cbr\u003e-Hassan Nassar\u003cbr\u003e-Patricia Janiot\u003cbr\u003e-Mariana Pajon\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Pastrana A\u003cbr\u003e-El Universal\u003cbr\u003e-Ideam Colombia\u003cbr\u003e-Carlos V. de Roux\u003cbr\u003e-Virna Johnson\u003cbr\u003e-Leonidas G\u00f3mez\u003cbr\u003e-Juan Lozano\u003cbr\u003e-CABLENOTICIAS\u003cbr\u003e-Sergio Fajardo\u003cbr\u003e-Radio Nacional CO\u003cbr\u003e-Diario La Rep\u00fablica\u003cbr\u003e-Antanas Mockus\u003cbr\u003e-Camila Zuluaga\u003cbr\u003e-Noticias Caracol\u003cbr\u003e-Mart\u00edn De Francisco\u003cbr\u003e-Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e-Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003e-Ecopetrol\u003cbr\u003e-Juan Carlos Pastrana\u003cbr\u003e-Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003e-Kienyke\u003cbr\u003e-EL TIEMPO\u003cbr\u003e-Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003e-MinSaludCol\u003cbr\u003e-Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-Shakira\u003cbr\u003e-Noticias RCN\u003cbr\u003e-Noticias Uno\u003cbr\u003e-Papa Francisco\u003cbr\u003e-Jorge Enrique Robledo\u003cbr\u003e-Alejandro Villanueva\u003cbr\u003e-Antonio Navarro\u003cbr\u003e-Gustavo Petro\u003cbr\u003e-Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1\u003cbr\u003e-Barack Obama\u003cbr\u003e-La FM\u003cbr\u003e-Carlos Antonio Velez\u003cbr\u003e-BluRadio Colombia"}, {"color": "#ff2d00", "id": "Alberto Linero", "label": "Alberto Linero", "level": 3284711, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Alberto Linero\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,284,711\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Kienyke", "label": " ", "level": 227336, "shape": "dot", "title": "Kienyke\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Andr\u00e9s Pastrana A", "label": " ", "level": 316057, "shape": "dot", "title": "Andr\u00e9s Pastrana A\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Selecci\u00f3n Colombia", "label": "Selecci\u00f3n Colombia", "level": 5220322, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Selecci\u00f3n Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e5,220,322\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "La Hora de La Verdad", "label": " ", "level": 128132, "shape": "dot", "title": "La Hora de La Verdad\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Claudia Gurisatti", "label": " ", "level": 712638, "shape": "dot", "title": "Claudia Gurisatti\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Juan Carlos Pastrana", "label": " ", "level": 231812, "shape": "dot", "title": "Juan Carlos Pastrana\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Paola Holgu\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "label": " ", "level": 203011, "shape": "dot", "title": "Paola Holgu\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "CABLENOTICIAS", "label": " ", "level": 399688, "shape": "dot", "title": "CABLENOTICIAS\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "dnp_colombia", "label": " ", "level": 287799, "shape": "dot", "title": "dnp_colombia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "Ecopetrol", "label": " ", "level": 234502, "shape": "dot", "title": "Ecopetrol\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "EL FRENTE", "label": " ", "level": 20449, "shape": "dot", "title": "EL FRENTE\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Shakira", "label": "Shakira", "level": 52612874, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Shakira\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e52,612,874\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"color": "#09d3ec", "id": "Fiscal\u00eda Colombia", "label": "Fiscal\u00eda Colombia", "level": 1057002, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Fiscal\u00eda Colombia\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,057,002\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 100}, {"id": "Carlos Antonio Velez", "label": " ", "level": 684768, "shape": "dot", "title": "Carlos Antonio Velez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"id": "El Universal", "label": " ", "level": 355420, "shape": "dot", "title": "El Universal\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-ingrodolfohdez", "value": 1}, {"color": "#6c00a6", "id": "MariaFdaCabal", "image": "https://raw.githubusercontent.com/malejacp4/ProyectoGrado/main/datos/datos_procesados/MariaCabal.jpg", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "MariaFdaCabal1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Don Jediondo\u003cbr\u003e-JFC\u003cbr\u003e-Antigua Roma al D\u00eda\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Cancino\u003cbr\u003e-MaryAnastasiaO\u0027Grady\u003cbr\u003e-#RamosMiAlcalde\u003cbr\u003e-Daniela Echavarr\u00eda\u003cbr\u003e-Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u003cbr\u003e-Vargasvil\u003cbr\u003e-Jorge\u003cbr\u003e-ANDI\u003cbr\u003e-JORGE CELEDON\u003cbr\u003e-SEBASTIAN CAICEDO\u003cbr\u003e-Marc D Gonsalves\u003cbr\u003e-Luis Almagro\u003cbr\u003e-Alberto Bernal\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Fernando Portillo\u003cbr\u003e-Diego Molano Aponte\u003cbr\u003e-Fabio ValenciaCossio\u003cbr\u003e-Christian Garc\u00e9s\u003cbr\u003e-EL FRENTE\u003cbr\u003e-El Colombiano\u003cbr\u003e-Jose Manuel Restrepo\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Hern\u00e1n Prada\u003cbr\u003e-Salud Hern\u00e1ndez-Mora\u003cbr\u003e-Orlando G\u00fcete\u003cbr\u003e-Rosa Blanca\u003cbr\u003e-Federico Hoyos\u003cbr\u003e-Idania Chirinos\u003cbr\u003e-Gustavo Rugeles\u003cbr\u003e-Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u003cbr\u003e-Esteban Santos\u003cbr\u003e-Alirio Barrera Rodr\u00edguez\u003cbr\u003e-Fern\u00e1n Martinez\u003cbr\u003e-Thania Vega\u003cbr\u003e-HSB Noticias\u003cbr\u003e-Cayetana Alvarez de Toledo\u003cbr\u003e-Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003e-Jos\u00e9 F\u00e9lix Lafaurie\u003cbr\u003e-Cnel Plazas Vega\u003cbr\u003e-GISELA MATAMOROS\u003cbr\u003e-Juan Pablo Calv\u00e1s\u003cbr\u003e-Jose Obdulio Gaviria\u003cbr\u003e-Juan Carlos V\u00e9lez Uribe\u003cbr\u003e-Miguel G\u00f3mez M\u003cbr\u003e-Alejandro Corrales\u003cbr\u003e-JorgeCardenas\u003cbr\u003e-Ernesto Mac\u00edas Tovar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Alejandro Rivera Camero\u003cbr\u003e-Edward Snowden\u003cbr\u003e-Padre Jos\u00e9 Palmar\u003cbr\u003e-Vanessa Vallejo\u003cbr\u003e-Maritza Aristizabal\u003cbr\u003e-Tuto Quiroga\u003cbr\u003e-Amalia Salgado Romero\u003cbr\u003e-Felipe Zuleta Lleras\u003cbr\u003e-Jaime Bayly\u003cbr\u003e-Darcy Quinn\u003cbr\u003e-Luis Alfredo Ramos\u003cbr\u003e-Carlos Holmes Trujillo\u003cbr\u003e-\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Vicky\u00ae\u003cbr\u003e-The White House 45 Archived\u003cbr\u003e-Sa\u00fal Hern\u00e1ndez Bol\u00edvar\u003cbr\u003e-#PaolaMiSenadora\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Artunduaga\u003cbr\u003e-Paloma Valencia L\u003cbr\u003e-LAAZCARATE\u003cbr\u003e-Edwin Ballesteros\u003cbr\u003e-Miller Soto\u003cbr\u003e-Santiago Tr\u00e9llez Vivero\u003cbr\u003e-Pacho Santos\u003cbr\u003e-Claudia Gurisatti\u003cbr\u003e-Milla Romero Soto\u003cbr\u003e-Daniel Sanin\u003cbr\u003e-Revista Semana\u003cbr\u003e-Asoc. Colombia L\u00edder\u003cbr\u003e-Wilson Cordoba Mena\u003cbr\u003e-norbeyquevedo\u003cbr\u003e-MARBELLE\u003cbr\u003e-Soy el teniente Malag\u00f3n\u003cbr\u003e-Jose Miguel Santamar\u00eda Barvo\u003cbr\u003e-Ana Cristina Moreno\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Forero CD #1\ufe0f\u20e3\u003cbr\u003e-Selecci\u00f3n Colombia\u003cbr\u003e-Hiusty L\u00f3pez V\u00e9lez\u003cbr\u003e-Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e\u003cbr\u003e-Armada de Colombia\u003cbr\u003e-Juan Espinal\u003cbr\u003e-Ricardo Gal\u00e1n\u003cbr\u003e-Carlos Felipe Mej\u00eda\u003cbr\u003e-Roque Arismendy J.\u003cbr\u003e-Reinaldo Dos Santos\u003cbr\u003e-Pacho Alerta\u003cbr\u003e-La Hora de La Verdad\u003cbr\u003e-Free Uribe\u003cbr\u003e-Hassan Nassar\u003cbr\u003e-Fernando Londo\u00f1o Hoyos\u003cbr\u003e-Honorio Henriquez\u003cbr\u003e-John Milton Jr\u003cbr\u003e-Marcos Peckel\u003cbr\u003e-Erika Salamanca\u003cbr\u003e-Nancy Patricia G\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Felipe Arias\u003cbr\u003e-Mar\u00eda del Rosario Guerra\u003cbr\u003e-Tata Cabello Fl\u00f3rez\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Pastrana A\u003cbr\u003e-dona_pilyJanssen\u003cbr\u003e-JAIME AMIN\u003cbr\u003e-Alicia Arango\u003cbr\u003e-Carlos Vives\u003cbr\u003e-Macarena Olona\u003cbr\u003e-Toto Rangel M.\u003cbr\u003e-VocesRCN\u003cbr\u003e-Centro Democr\u00e1tico\u003cbr\u003e-Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez\u003cbr\u003e-Juan Lozano\u003cbr\u003e-Rafael Nieto Loaiza\u003cbr\u003e-Brigadier General Eliec\u00e9r Camacho Jim\u00e9nez\u003cbr\u003e-Fernando Del Rincon\u003cbr\u003e-Federico Guti\u00e9rrez\u003cbr\u003e-Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Gabriel J. Vallejo Chujfi\u003cbr\u003e-Instituto Nacional de Salud\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Victor Mosquera Marin\u003cbr\u003e-Nubia Stella Mart\u00ednez\u003cbr\u003e-Claudia M Bustamante\u003cbr\u003e-Tomas Uribe Moreno\u003cbr\u003e-Germ\u00e1n Vargas Lleras\u003cbr\u003e-Maria Carolina Uribe\u003cbr\u003e-Fernando Nicol\u00e1s Ara\u00fajo\u003cbr\u003e-Francisco Bernate \uf8ff\u003cbr\u003e-Diario Las Am\u00e9ricas\u003cbr\u003e-Susana Correa\u003cbr\u003e-Ruby Chag\u00fci\u003cbr\u003e-Juan Carlos Pastrana\u003cbr\u003e-Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003e-Paola Guerrero\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Corina Machado\u003cbr\u003e-Santiago Valencia G.\u003cbr\u003e-Karoll M\u00e1rquez\u003cbr\u003e-Jaime Felipe Lozada\u003cbr\u003e-Yenny Tiusso\u003cbr\u003e-Artunduaga 890 AM\u003cbr\u003e-Herbin Hoyos Medina\u003cbr\u003e-Antonio Ledezma\u003cbr\u003e-Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-Gabriel Arango Bacci\u003cbr\u003e-Shakira\u003cbr\u003e-Juan David V\u00e9lez\u003cbr\u003e-Noticias RCN\u003cbr\u003e-Jaime Castro\u003cbr\u003e-Len\u00edn Moreno\u003cbr\u003e-\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\u2764NANITACHAGU\ud83c\udf1e\ud83d\udcda\ud83d\udc2e\u003cbr\u003e-Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez\u003cbr\u003e-Revista Posici\u00f3n\u003cbr\u003e-Nohora Tovar\u003cbr\u003e-Sofy Casas\u003cbr\u003e-Amparo Grisales\u003cbr\u003e-Carla Giraldo\u003cbr\u003e-Coronel Hern\u00e1n Mej\u00eda\u003cbr\u003e-Luis Alberto Rodriguez\u003cbr\u003e-Samuel Hoyos Mej\u00eda\u003cbr\u003e-Carolina Villegas\u003cbr\u003e-Peri\u00f3dico Debate\u003cbr\u003e-German Manga\u003cbr\u003e-Jer\u00f3nimo Uribe\u003cbr\u003e-Carlos Antonio Velez\u003cbr\u003e-Hermann Tertsch\u003cbr\u003e-DE LA ESPRIELLA Lawyers\u003cbr\u003e-Ernesto Lucena\u003cbr\u003e-Lilian Tintori"}, {"id": "Darcy Quinn", "label": " ", "level": 147929, "shape": "dot", "title": "Darcy Quinn\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Vargasvil", "label": " ", "level": 279870, "shape": "dot", "title": "Vargasvil\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Alirio Barrera Rodr\u00edguez", "label": " ", "level": 9689, "shape": "dot", "title": "Alirio Barrera Rodr\u00edguez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Nubia Stella Mart\u00ednez", "label": " ", "level": 33763, "shape": "dot", "title": "Nubia Stella Mart\u00ednez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Soy el teniente Malag\u00f3n", "label": " ", "level": 6308, "shape": "dot", "title": "Soy el teniente Malag\u00f3n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Milla Romero Soto", "label": " ", "level": 7151, "shape": "dot", "title": "Milla Romero Soto\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Fern\u00e1n Martinez", "label": " ", "level": 312110, "shape": "dot", "title": "Fern\u00e1n Martinez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Karoll M\u00e1rquez", "label": " ", "level": 125728, "shape": "dot", "title": "Karoll M\u00e1rquez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "MARBELLE", "label": " ", "level": 388848, "shape": "dot", "title": "MARBELLE\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Edwin Ballesteros", "label": " ", "level": 12222, "shape": "dot", "title": "Edwin Ballesteros\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Andr\u00e9s Forero CD #1\ufe0f\u20e3", "label": " ", "level": 19134, "shape": "dot", "title": "Andr\u00e9s Forero CD #1\ufe0f\u20e3\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Christian Garc\u00e9s", "label": " ", "level": 23867, "shape": "dot", "title": "Christian Garc\u00e9s\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "dona_pilyJanssen", "label": " ", "level": 22952, "shape": "dot", "title": "dona_pilyJanssen\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Miller Soto", "label": " ", "level": 64209, "shape": "dot", "title": "Miller Soto\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#ff2d00", "id": "Revista Semana", "label": "Revista Semana", "level": 4726179, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Revista Semana\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,726,179\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Hermann Tertsch", "label": " ", "level": 273439, "shape": "dot", "title": "Hermann Tertsch\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Vicky\u00ae", "label": " ", "level": 23675, "shape": "dot", "title": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Vicky\u00ae\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "JFC", "label": " ", "level": 15690, "shape": "dot", "title": "JFC\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Gabriel J. Vallejo Chujfi", "label": " ", "level": 14454, "shape": "dot", "title": "Gabriel J. Vallejo Chujfi\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Victor Mosquera Marin", "label": " ", "level": 17170, "shape": "dot", "title": "Victor Mosquera Marin\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Free Uribe", "label": " ", "level": 4391, "shape": "dot", "title": "Free Uribe\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Reinaldo Dos Santos", "label": "Reinaldo Dos Santos", "level": 1580151, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Reinaldo Dos Santos\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,580,151\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Alejandro Corrales", "label": " ", "level": 10406, "shape": "dot", "title": "Alejandro Corrales\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "label": " ", "level": 46184, "shape": "dot", "title": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Jaime Felipe Lozada", "label": " ", "level": 16162, "shape": "dot", "title": "Jaime Felipe Lozada\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Macarena Olona", "label": " ", "level": 319618, "shape": "dot", "title": "Macarena Olona\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#1d1e1a", "id": "LAAZCARATE", "label": "LAAZCARATE", "level": 4603388, "shape": "dot", "size": 150, "title": "LAAZCARATE\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,603,388\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Padre Jos\u00e9 Palmar", "label": " ", "level": 901125, "shape": "dot", "title": "Padre Jos\u00e9 Palmar\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Amparo Grisales", "label": "Amparo Grisales", "level": 1115945, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Amparo Grisales\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e1,115,945\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Andr\u00e9s Felipe Arias", "label": " ", "level": 30206, "shape": "dot", "title": "Andr\u00e9s Felipe Arias\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Jose Miguel Santamar\u00eda Barvo", "label": " ", "level": 4171, "shape": "dot", "title": "Jose Miguel Santamar\u00eda Barvo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Maritza Aristizabal", "label": " ", "level": 33121, "shape": "dot", "title": "Maritza Aristizabal\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Ernesto Lucena", "label": " ", "level": 13364, "shape": "dot", "title": "Ernesto Lucena\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\u2764NANITACHAGU\ud83c\udf1e\ud83d\udcda\ud83d\udc2e", "label": " ", "level": 19183, "shape": "dot", "title": "\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\u2764NANITACHAGU\ud83c\udf1e\ud83d\udcda\ud83d\udc2e\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Alberto Bernal", "label": " ", "level": 51292, "shape": "dot", "title": "Alberto Bernal\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "JorgeCardenas", "label": " ", "level": 77296, "shape": "dot", "title": "JorgeCardenas\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "label": " ", "level": 346162, "shape": "dot", "title": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Roque Arismendy J.", "label": " ", "level": 5760, "shape": "dot", "title": "Roque Arismendy J.\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Jaime Bayly", "label": " ", "level": 39704, "shape": "dot", "title": "Jaime Bayly\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "The White House 45 Archived", "label": "The White House 45 Archived", "level": 25844421, "shape": "dot", "size": 150, "title": "The White House 45 Archived\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e25,844,421\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Fernando Londo\u00f1o Hoyos", "label": " ", "level": 58283, "shape": "dot", "title": "Fernando Londo\u00f1o Hoyos\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Santiago Valencia G.", "label": " ", "level": 28319, "shape": "dot", "title": "Santiago Valencia G.\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Diego Molano Aponte", "label": " ", "level": 104174, "shape": "dot", "title": "Diego Molano Aponte\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Cayetana Alvarez de Toledo", "label": " ", "level": 394713, "shape": "dot", "title": "Cayetana Alvarez de Toledo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Iv\u00e1n Cancino", "label": " ", "level": 115007, "shape": "dot", "title": "Iv\u00e1n Cancino\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Orlando G\u00fcete", "label": " ", "level": 11507, "shape": "dot", "title": "Orlando G\u00fcete\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Nancy Patricia G", "label": " ", "level": 33610, "shape": "dot", "title": "Nancy Patricia G\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Vanessa Vallejo", "label": " ", "level": 118718, "shape": "dot", "title": "Vanessa Vallejo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "label": " ", "level": 628804, "shape": "dot", "title": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Sofy Casas", "label": " ", "level": 18318, "shape": "dot", "title": "Sofy Casas\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Cnel Plazas Vega", "label": " ", "level": 38872, "shape": "dot", "title": "Cnel Plazas Vega\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Rosa Blanca", "label": " ", "level": 49492, "shape": "dot", "title": "Rosa Blanca\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Amalia Salgado Romero", "label": " ", "level": 4369, "shape": "dot", "title": "Amalia Salgado Romero\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "DE LA ESPRIELLA Lawyers", "label": " ", "level": 248349, "shape": "dot", "title": "DE LA ESPRIELLA Lawyers\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Diario Las Am\u00e9ricas", "label": " ", "level": 180255, "shape": "dot", "title": "Diario Las Am\u00e9ricas\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Andr\u00e9s Fernando Portillo", "label": " ", "level": 26346, "shape": "dot", "title": "Andr\u00e9s Fernando Portillo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Rafael Nieto Loaiza", "label": " ", "level": 131965, "shape": "dot", "title": "Rafael Nieto Loaiza\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Tata Cabello Fl\u00f3rez", "label": " ", "level": 21655, "shape": "dot", "title": "Tata Cabello Fl\u00f3rez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Fabio ValenciaCossio", "label": " ", "level": 15608, "shape": "dot", "title": "Fabio ValenciaCossio\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "JAIME AMIN", "label": " ", "level": 28197, "shape": "dot", "title": "JAIME AMIN\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Luis Alfredo Ramos", "label": " ", "level": 101269, "shape": "dot", "title": "Luis Alfredo Ramos\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Susana Correa", "label": " ", "level": 60414, "shape": "dot", "title": "Susana Correa\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Honorio Henriquez", "label": " ", "level": 44336, "shape": "dot", "title": "Honorio Henriquez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Fernando Nicol\u00e1s Ara\u00fajo", "label": " ", "level": 84273, "shape": "dot", "title": "Fernando Nicol\u00e1s Ara\u00fajo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Samuel Hoyos Mej\u00eda", "label": " ", "level": 62943, "shape": "dot", "title": "Samuel Hoyos Mej\u00eda\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Marc D Gonsalves", "label": " ", "level": 5125, "shape": "dot", "title": "Marc D Gonsalves\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Jaime Castro", "label": " ", "level": 56435, "shape": "dot", "title": "Jaime Castro\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "John Milton Jr", "label": " ", "level": 60162, "shape": "dot", "title": "John Milton Jr\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Ana Cristina Moreno", "label": " ", "level": 11958, "shape": "dot", "title": "Ana Cristina Moreno\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Wilson Cordoba Mena", "label": " ", "level": 3577, "shape": "dot", "title": "Wilson Cordoba Mena\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Jose Obdulio Gaviria", "label": " ", "level": 244237, "shape": "dot", "title": "Jose Obdulio Gaviria\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "HSB Noticias", "label": " ", "level": 28509, "shape": "dot", "title": "HSB Noticias\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "MaryAnastasiaO\u0027Grady", "label": " ", "level": 19410, "shape": "dot", "title": "MaryAnastasiaO\u0027Grady\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "#RamosMiAlcalde", "label": " ", "level": 6751, "shape": "dot", "title": "#RamosMiAlcalde\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Carlos Felipe Mej\u00eda", "label": " ", "level": 156954, "shape": "dot", "title": "Carlos Felipe Mej\u00eda\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Nohora Tovar", "label": " ", "level": 42510, "shape": "dot", "title": "Nohora Tovar\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Miguel G\u00f3mez M", "label": " ", "level": 51512, "shape": "dot", "title": "Miguel G\u00f3mez M\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "label": " ", "level": 90176, "shape": "dot", "title": "Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#a8327d", "id": "Antonio Ledezma", "label": "Antonio Ledezma", "level": 2464950, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Antonio Ledezma\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e2,464,950\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Jorge", "label": " ", "level": 14322, "shape": "dot", "title": "Jorge\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Yenny Tiusso", "label": " ", "level": 9615, "shape": "dot", "title": "Yenny Tiusso\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Lilian Tintori", "label": "Lilian Tintori", "level": 3161024, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Lilian Tintori\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,161,024\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "\u00c1lvaro Hern\u00e1n Prada", "label": " ", "level": 64664, "shape": "dot", "title": "\u00c1lvaro Hern\u00e1n Prada\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Artunduaga", "label": " ", "level": 60283, "shape": "dot", "title": "Artunduaga\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "#PaolaMiSenadora", "label": " ", "level": 28102, "shape": "dot", "title": "#PaolaMiSenadora\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Fernando Del Rincon", "label": "Fernando Del Rincon", "level": 3619405, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Fernando Del Rincon\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e3,619,405\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Hiusty L\u00f3pez V\u00e9lez", "label": " ", "level": 10067, "shape": "dot", "title": "Hiusty L\u00f3pez V\u00e9lez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Carolina Villegas", "label": " ", "level": 6167, "shape": "dot", "title": "Carolina Villegas\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Gabriel Arango Bacci", "label": " ", "level": 27550, "shape": "dot", "title": "Gabriel Arango Bacci\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Alicia Arango", "label": " ", "level": 79151, "shape": "dot", "title": "Alicia Arango\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Mar\u00eda del Rosario Guerra", "label": " ", "level": 128724, "shape": "dot", "title": "Mar\u00eda del Rosario Guerra\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Idania Chirinos", "label": " ", "level": 798554, "shape": "dot", "title": "Idania Chirinos\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Toto Rangel M.", "label": " ", "level": 27601, "shape": "dot", "title": "Toto Rangel M.\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Herbin Hoyos Medina", "label": " ", "level": 59637, "shape": "dot", "title": "Herbin Hoyos Medina\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Thania Vega", "label": " ", "level": 67033, "shape": "dot", "title": "Thania Vega\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Ruby Chag\u00fci", "label": " ", "level": 24874, "shape": "dot", "title": "Ruby Chag\u00fci\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "GISELA MATAMOROS", "label": " ", "level": 14732, "shape": "dot", "title": "GISELA MATAMOROS\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Jer\u00f3nimo Uribe", "label": " ", "level": 147041, "shape": "dot", "title": "Jer\u00f3nimo Uribe\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Daniela Echavarr\u00eda", "label": " ", "level": 4595, "shape": "dot", "title": "Daniela Echavarr\u00eda\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Juan David V\u00e9lez", "label": " ", "level": 23191, "shape": "dot", "title": "Juan David V\u00e9lez\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Peri\u00f3dico Debate", "label": " ", "level": 6988, "shape": "dot", "title": "Peri\u00f3dico Debate\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Centro Democr\u00e1tico", "label": " ", "level": 403162, "shape": "dot", "title": "Centro Democr\u00e1tico\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Paola Guerrero", "label": " ", "level": 41214, "shape": "dot", "title": "Paola Guerrero\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Carlos Holmes Trujillo", "label": " ", "level": 207834, "shape": "dot", "title": "Carlos Holmes Trujillo\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia", "label": " ", "level": 990590, "shape": "dot", "title": "Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Revista Posici\u00f3n", "label": " ", "level": 9677, "shape": "dot", "title": "Revista Posici\u00f3n\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Daniel Sanin", "label": " ", "level": 43125, "shape": "dot", "title": "Daniel Sanin\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Juan Carlos V\u00e9lez Uribe", "label": " ", "level": 69284, "shape": "dot", "title": "Juan Carlos V\u00e9lez Uribe\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Claudia M Bustamante", "label": " ", "level": 67952, "shape": "dot", "title": "Claudia M Bustamante\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#09d3ec", "id": "Mar\u00eda Corina Machado", "label": "Mar\u00eda Corina Machado", "level": 4317339, "shape": "dot", "size": 150, "title": "Mar\u00eda Corina Machado\u003cbr\u003eCantidad de seguidores:\u003cbr\u003e4,317,339\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 100}, {"id": "Asoc. Colombia L\u00edder", "label": " ", "level": 2791, "shape": "dot", "title": "Asoc. Colombia L\u00edder\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Ernesto Mac\u00edas Tovar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "label": " ", "level": 160600, "shape": "dot", "title": "Ernesto Mac\u00edas Tovar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Erika Salamanca", "label": " ", "level": 69963, "shape": "dot", "title": "Erika Salamanca\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Jos\u00e9 F\u00e9lix Lafaurie", "label": " ", "level": 120139, "shape": "dot", "title": "Jos\u00e9 F\u00e9lix Lafaurie\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Sa\u00fal Hern\u00e1ndez Bol\u00edvar", "label": " ", "level": 16122, "shape": "dot", "title": "Sa\u00fal Hern\u00e1ndez Bol\u00edvar\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"id": "Paloma Valencia L", "label": " ", "level": 404176, "shape": "dot", "title": "Paloma Valencia L\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-OIZuluaga\u003cbr\u003e-MariaFdaCabal", "value": 1}, {"color": "#1325ed", "id": "OIZuluaga", "image": "https://raw.githubusercontent.com/malejacp4/ProyectoGrado/main/datos/datos_procesados/OscarZuluaga.jpg", "label": " ", "shape": "circularImage", "size": 200, "title": "OIZuluaga1\u003cbr\u003eSeguido por:\u003cbr\u003e-Paola Holgu\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Carlos Amaya \ud83c\udf3b\u003cbr\u003e-Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU\u003cbr\u003e-MaryAnastasiaO\u0027Grady\u003cbr\u003e-Daniela Echavarr\u00eda\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Cancino\u003cbr\u003e-#RamosMiAlcalde\u003cbr\u003e-JFC\u003cbr\u003e-Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u003cbr\u003e-Vargasvil\u003cbr\u003e-NTN24\u003cbr\u003e-M\u00e1bel Lara\u003cbr\u003e-ANDI\u003cbr\u003e-Jorge\u003cbr\u003e-EL PA\u00cdS\u003cbr\u003e-Marc D Gonsalves\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\u003cbr\u003e-Alberto Bernal\u003cbr\u003e-DANE Colombia\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Fernando Portillo\u003cbr\u003e-Diego Molano Aponte\u003cbr\u003e-Fabio ValenciaCossio\u003cbr\u003e-Christian Garc\u00e9s\u003cbr\u003e-Banco Mundial | Am\u00e9rica Latina y el Caribe\u003cbr\u003e-El Colombiano\u003cbr\u003e-\u00c1lvaro Hern\u00e1n Prada\u003cbr\u003e-Gina Parody\u003cbr\u003e-Salud Hern\u00e1ndez-Mora\u003cbr\u003e-Rosa Blanca\u003cbr\u003e-Orlando G\u00fcete\u003cbr\u003e-Idania Chirinos\u003cbr\u003e-Jose Manuel Acevedo\u003cbr\u003e-Corte Constitucional\u003cbr\u003e-Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u003cbr\u003e-Horacio Serpa Uribe\u003cbr\u003e-Fern\u00e1n Martinez\u003cbr\u003e-Alirio Barrera Rodr\u00edguez\u003cbr\u003e-Sim\u00f3n Gaviria Mu\u00f1oz\u003cbr\u003e-Canal Citytv\u003cbr\u003e-Ricardo Martinelli\u003cbr\u003e-Thania Vega\u003cbr\u003e-HSB Noticias\u003cbr\u003e-Fiscal\u00eda Colombia\u003cbr\u003e-Cayetana Alvarez de Toledo\u003cbr\u003e-Enrique Pe\u00f1alosa\u003cbr\u003e-Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil\u003cbr\u003e-Cnel Plazas Vega\u003cbr\u003e-Juan Pablo Calv\u00e1s\u003cbr\u003e-GISELA MATAMOROS\u003cbr\u003e-dnp_colombia\u003cbr\u003e-EL HERALDO\u003cbr\u003e-Jose Obdulio Gaviria\u003cbr\u003e-Juan Carlos V\u00e9lez Uribe\u003cbr\u003e-La Silla Vac\u00eda\u003cbr\u003e-Miguel G\u00f3mez M\u003cbr\u003e-The New York Times\u003cbr\u003e-Alejandro Corrales\u003cbr\u003e-Jos\u00e9 F\u00e9lix Lafaurie\u003cbr\u003e-JorgeCardenas\u003cbr\u003e-Ernesto Mac\u00edas Tovar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Padre Jos\u00e9 Palmar\u003cbr\u003e-Vanessa Vallejo\u003cbr\u003e-Maritza Aristizabal\u003cbr\u003e-Andres Oppenheimer\u003cbr\u003e-CNN en Espa\u00f1ol\u003cbr\u003e-Amalia Salgado Romero\u003cbr\u003e-Felipe Zuleta Lleras\u003cbr\u003e-Jaime Bayly\u003cbr\u003e-Darcy Quinn\u003cbr\u003e-Reuters\u003cbr\u003e-Leopoldo L\u00f3pez\u003cbr\u003e-Luis Alfredo Ramos\u003cbr\u003e-Carlos Holmes Trujillo\u003cbr\u003e-red+ noticias\u003cbr\u003e-Alberto Ravell\u003cbr\u003e-\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Vicky\u00ae\u003cbr\u003e-The White House 45 Archived\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n\u003cbr\u003e-Gabriel Delascasas E\u003cbr\u003e-Sa\u00fal Hern\u00e1ndez Bol\u00edvar\u003cbr\u003e-#PaolaMiSenadora\u003cbr\u003e-General Naranjo\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Daniel Coronell\u003cbr\u003e-Int\u0027l Criminal Court\u003cbr\u003e-Artunduaga\u003cbr\u003e-Paloma Valencia L\u003cbr\u003e-Portafolio\u003cbr\u003e-The Associated Press\u003cbr\u003e-LAAZCARATE\u003cbr\u003e-Edwin Ballesteros\u003cbr\u003e-Angelino Garz\u00f3n\u003cbr\u003e-Miller Soto\u003cbr\u003e-Pacho Santos\u003cbr\u003e-Caracol Radio\u003cbr\u003e-Claudia Gurisatti\u003cbr\u003e-Milla Romero Soto\u003cbr\u003e-Diana Calder\u00f3n\u003cbr\u003e-Econom\u00eda Uniandes\u003cbr\u003e-Mauricio C\u00e1rdenas S.\u003cbr\u003e-Daniel Sanin\u003cbr\u003e-Tola y Maruja\u003cbr\u003e-Revista Semana\u003cbr\u003e-Asoc. Colombia L\u00edder\u003cbr\u003e-YolandaRuizCeballos\u003cbr\u003e-Wilson Cordoba Mena\u003cbr\u003e-MARBELLE\u003cbr\u003e-Soy el teniente Malag\u00f3n\u003cbr\u003e-Maritza Mart\u00ednez\u003cbr\u003e-Jose Miguel Santamar\u00eda Barvo\u003cbr\u003e-Ana Cristina Moreno\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Forero CD #1\ufe0f\u20e3\u003cbr\u003e-Ricardo Hausmann\u003cbr\u003e-Claudia Morales\u003cbr\u003e-YouTube\u003cbr\u003e-Hiusty L\u00f3pez V\u00e9lez\u003cbr\u003e-Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e\u003cbr\u003e-Juan Espinal\u003cbr\u003e-Ricardo Gal\u00e1n\u003cbr\u003e-Carlos Felipe Mej\u00eda\u003cbr\u003e-Roque Arismendy J.\u003cbr\u003e-Alberto Linero\u003cbr\u003e-Reinaldo Dos Santos\u003cbr\u003e-Fedesarrollo\u003cbr\u003e-W Radio Colombia\u003cbr\u003e-Pacho Alerta\u003cbr\u003e-La Hora de La Verdad\u003cbr\u003e-Free Uribe\u003cbr\u003e-Samuel Azout\u003cbr\u003e-Fernando Londo\u00f1o Hoyos\u003cbr\u003e-Hassan Nassar\u003cbr\u003e-Juan Daniel Oviedo\u003cbr\u003e-Honorio Henriquez\u003cbr\u003e-Patricia Janiot\u003cbr\u003e-John Milton Jr\u003cbr\u003e-Erika Salamanca\u003cbr\u003e-Nancy Patricia G\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Felipe Arias\u003cbr\u003e-Mar\u00eda del Rosario Guerra\u003cbr\u003e-JAIME AMIN\u003cbr\u003e-Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros\u003cbr\u003e-El Universal\u003cbr\u003e-dona_pilyJanssen\u003cbr\u003e-Alicia Arango\u003cbr\u003e-Tata Cabello Fl\u00f3rez\u003cbr\u003e-Carlos Vives\u003cbr\u003e-Macarena Olona\u003cbr\u003e-Andr\u00e9s Pastrana A\u003cbr\u003e-Centro Democr\u00e1tico\u003cbr\u003e-Toto Rangel M.\u003cbr\u003e-Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez\u003cbr\u003e-Carlos Montero\u003cbr\u003e-Gustavo \u00c1lvarez Gardeaz\u00e1bal\u003cbr\u003e-Juan Lozano\u003cbr\u003e-Daniel Mejia\u003cbr\u003e-Rafael Pardo\u003cbr\u003e-CABLENOTICIAS\u003cbr\u003e-Juan Carlos Iragorri\u003cbr\u003e-Rafael Nieto Loaiza\u003cbr\u003e-Sergio Fajardo\u003cbr\u003e-Fernando Del Rincon\u003cbr\u003e-Raz\u00f3n P\u00fablica\u003cbr\u003e-Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u003cbr\u003e-Federico Guti\u00e9rrez\u003cbr\u003e-Gabriel J. Vallejo Chujfi\u003cbr\u003e-Diario La Rep\u00fablica\u003cbr\u003e-Luis Alberto Moreno\u003cbr\u003e-Victor Mosquera Marin\u003cbr\u003e-Nubia Stella Mart\u00ednez\u003cbr\u003e-Antanas Mockus\u003cbr\u003e-Camila Zuluaga\u003cbr\u003e-Claudia M Bustamante\u003cbr\u003e-Tomas Uribe Moreno\u003cbr\u003e-Noticias Caracol\u003cbr\u003e-Teleantioquia\u003cbr\u003e-Germ\u00e1n Vargas Lleras\u003cbr\u003e-HuffPost\u003cbr\u003e-Juan Fernando Cristo\u003cbr\u003e-Juan Guaid\u00f3\u003cbr\u003e-Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e-Julio S\u00e1nchez Cristo\u003cbr\u003e-Fernando Nicol\u00e1s Ara\u00fajo\u003cbr\u003e-Vanessa De La Torre\u003cbr\u003e-Diario Las Am\u00e9ricas\u003cbr\u003e-Ruby Chag\u00fci\u003cbr\u003e-Susana Correa\u003cbr\u003e-Ecopetrol\u003cbr\u003e-Juan Carlos Pastrana\u003cbr\u003e-Polic\u00eda de Colombia\u003cbr\u003e-Paola Guerrero\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Corina Machado\u003cbr\u003e-Santiago Valencia G.\u003cbr\u003e-Kienyke\u003cbr\u003e-Karoll M\u00e1rquez\u003cbr\u003e-Jaime Felipe Lozada\u003cbr\u003e-Yenny Tiusso\u003cbr\u003e-Herbin Hoyos Medina\u003cbr\u003e-Artunduaga 890 AM\u003cbr\u003e-EL TIEMPO\u003cbr\u003e-Noticentro 1 CM\u0026\u003cbr\u003e-Financial Times\u003cbr\u003e-Antonio Ledezma\u003cbr\u003e-Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia\u003cbr\u003e-Vicky D\u00e1vila\u003cbr\u003e-The Guardian\u003cbr\u003e-Gabriel Arango Bacci\u003cbr\u003e-Juan David V\u00e9lez\u003cbr\u003e-Noticias RCN\u003cbr\u003e-Alcald\u00eda de Bogot\u00e1\u003cbr\u003e-Noticias Uno\u003cbr\u003e-Jaime Castro\u003cbr\u003e-Revista Dinero\u003cbr\u003e-Luis Fernando Velasco Chaves \ud83d\udea9\u003cbr\u003e-\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\u2764NANITACHAGU\ud83c\udf1e\ud83d\udcda\ud83d\udc2e\u003cbr\u003e-CGT COLOMBIA\u003cbr\u003e-Papa Francisco\u003cbr\u003e-Antonio Navarro\u003cbr\u003e-Revista Posici\u00f3n\u003cbr\u003e-Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez\u003cbr\u003e-Nohora Tovar\u003cbr\u003e-The Economist\u003cbr\u003e-Sofy Casas\u003cbr\u003e-elespectador\u003cbr\u003e-Amparo Grisales\u003cbr\u003e-Carla Giraldo\u003cbr\u003e-Samuel Hoyos Mej\u00eda\u003cbr\u003e-Rodrigo Pardo\u003cbr\u003e-Carolina Villegas\u003cbr\u003e-Barack Obama\u003cbr\u003e-Dejusticia\u003cbr\u003e-La FM\u003cbr\u003e-Peri\u00f3dico Debate\u003cbr\u003e-Jer\u00f3nimo Uribe\u003cbr\u003e-The Washington Post\u003cbr\u003e-RCN Radio\u003cbr\u003e-Hora 20\u003cbr\u003e-Carlos Antonio Velez\u003cbr\u003e-Mar\u00eda Fernanda Cabal\u003cbr\u003e-Hermann Tertsch\u003cbr\u003e-DE LA ESPRIELLA Lawyers\u003cbr\u003e-Ernesto Lucena\u003cbr\u003e-Marcela Alarcon\u003cbr\u003e-Carlos F. Gal\u00e1n\u003cbr\u003e-Lilian Tintori\u003cbr\u003e-BluRadio Colombia"}]);
        edges = new vis.DataSet([{"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ingrid Betancourt", "value": 24605}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ernesto Cort\u00e9s", "value": 31290}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "EL HERALDO", "value": 1190594}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e", "value": 710992}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Natalia Galvis Arias", "value": 7853}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "La Silla Vac\u00eda", "value": 1318145}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Hora 20", "value": 370634}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "EL NUEVO SIGLO", "value": 138717}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "red+ noticias", "value": 219198}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Revista Dinero", "value": 889402}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Portafolio", "value": 1393845}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "RCN Radio", "value": 3193690}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "BluRadio Colombia", "value": 3016729}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "\u00daltima Hora Col", "value": 69419}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Antonio Sanguino Senador", "value": 76819}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Yesid Lancheros", "value": 42360}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Paola Herrera", "value": 141990}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Comisi\u00f3n de la Verdad", "value": 96109}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "EL TIEMPO", "value": 7601218}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "elespectador", "value": 5866304}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "ANDI", "value": 114100}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Kyle Johnson", "value": 3709}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Pacheco", "value": 52371}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Esteban Santos", "value": 221744}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Amaya \ud83c\udf3b", "value": 83803}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Daniel G\u00f3mez Gaviria", "value": 27400}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Santiago Alarc\u00f3n U", "value": 453111}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Noticias Caracol", "value": 9209159}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Pablo Correa", "value": 25559}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Pablo Calv\u00e1s", "value": 104136}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Cort\u00e9s", "value": 51162}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz", "value": 239701}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan David Laverde", "value": 77620}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Esteban Lewin", "value": 24148}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Martin Santos", "value": 472181}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "C\u00e9sar Caballero", "value": 23279}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda del Pilar L\u00f3pez Uribe", "value": 16668}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Laura Gil", "value": 122450}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Guillermo Rivera", "value": 54270}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Mario Alejandro Valencia", "value": 15089}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Gabriel Delascasas E", "value": 331289}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juliana Ram\u00edrez", "value": 89193}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "ALEJO VARGAS V", "value": 13502}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Luis Fernando Velasco Chaves \ud83d\udea9", "value": 124916}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Jorge Restrepo", "value": 31388}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Rudolf Hommes", "value": 16952}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Diana Calder\u00f3n", "value": 186748}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Catalina Ortiz Lalinde", "value": 28747}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Fernando Cristo", "value": 223269}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Manuel Gal\u00e1n \ud83d\udd34", "value": 234440}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Francisco Bernate \uf8ff", "value": 70845}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Roy Barreras", "value": 262814}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b", "value": 170483}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "ALEJANDRO G\u00d3MEZ", "value": 12515}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Fedesarrollo", "value": 28698}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Econom\u00eda Uniandes", "value": 20963}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Yohir Akerman", "value": 125435}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Zulma Cucunub\u00e1", "value": 69049}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Valeria Santos", "value": 93265}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Pablo Felipe Robledo", "value": 45229}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Gustavo Bol\u00edvar", "value": 1225016}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Catherine Juvinao C.", "value": 299056}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "ASPU Colombia", "value": 6162}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Zona Franca", "value": 53334}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Mariana Mazzucato", "value": 181697}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Posada \u270a", "value": 54266}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Mois\u00e9s Wasserman", "value": 88202}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Yamit Palacio", "value": 92289}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "franciscogutierrezs", "value": 6802}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Pirry", "value": 3372983}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ang\u00e9lica Lozano Correa", "value": 480342}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Francisco De Roux", "value": 56032}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Instituto Humboldt", "value": 105572}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Brigitte LG Baptiste", "value": 124211}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Vargas", "value": 157483}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Carolina Urrutia V\u00e1squez", "value": 12975}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Vanessa De La Torre", "value": 467038}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "@CarlosVelandiaJ", "value": 12744}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ariel \u00c1vila", "value": 286425}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Rodrigo Uprimny", "value": 166581}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juanita Goebertus", "value": 125552}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Katherine Miranda", "value": 110061}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Sandra Vilardy", "value": 11991}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "steven arce", "value": 279234}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Catalina Botero-Marino", "value": 55177}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "M\u00e1bel Lara", "value": 753494}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Andres Lopez Forero", "value": 3393972}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Don Jediondo", "value": 637083}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "JORGE CELEDON", "value": 867878}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "SEBASTIAN CAICEDO", "value": 220004}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ang\u00e9lica Bland\u00f3n", "value": 118224}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Quevedo", "value": 2409790}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Margarita Rosa", "value": 2313289}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Nicolas Montero", "value": 15959}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Leonidas G\u00f3mez", "value": 20475}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Polo Democr\u00e1tico Alternativo", "value": 176911}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "julio cesar herrera", "value": 180866}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Julian Silva Cala", "value": 2527}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Mauricio Jaramillo Mar\u00edn", "value": 69149}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Transparencia Col", "value": 32039}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Lozano", "value": 245435}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Humberto de la Calle", "value": 578452}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Leopoldo L\u00f3pez", "value": 5308481}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Tola y Maruja", "value": 1251560}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Hausmann", "value": 231407}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Hassan Nassar", "value": 798550}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Federico Hoyos", "value": 38413}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Jorge Enrique Robledo", "value": 1251563}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Vives", "value": 5254998}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Jose Manuel Restrepo", "value": 54817}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Silva Romero", "value": 141071}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Leopoldo Fergusson", "value": 21058}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Sim\u00f3n Gaviria Mu\u00f1oz", "value": 158036}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "value": 1861057}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Tomas Uribe Moreno", "value": 123065}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Jose Manuel Acevedo", "value": 59709}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Carlos Iragorri", "value": 108311}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan David Guti\u00e9rrez", "value": 7836}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Diego Restrepo E.", "value": 10745}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ana Cristina Restrepo Jim\u00e9nez", "value": 61633}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Sandra Borda", "value": 144857}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Luis Alberto Moreno", "value": 126158}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Victor Correa", "value": 22848}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Manuel Rodr\u00edguez B.", "value": 61713}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Carlos V. de Roux", "value": 114522}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Camila Zuluaga", "value": 1355835}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "W Radio Colombia", "value": 4292331}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Gaviria", "value": 386955}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Cecilia Lopez Monta\u00f1o", "value": 97606}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Noticentro 1 CM\u0026", "value": 1474846}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan David Escobar", "value": 3451}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Mariana Pajon", "value": 1730715}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n", "value": 1259137}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Salud Hern\u00e1ndez-Mora", "value": 242044}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Antonio Navarro", "value": 809979}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "M\u00f3nica Roa", "value": 32283}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "YolandaRuizCeballos", "value": 455721}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Le\u00f3n Valencia", "value": 243260}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo", "value": 564563}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Carlos F. Gal\u00e1n", "value": 552807}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU", "value": 1436613}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Jaime Abello Banfi", "value": 32533}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Lucho Garz\u00f3n", "value": 140792}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Barack Obama", "value": 130107957}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Manuel Santos", "value": 5546904}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "MinComercio Colombia", "value": 328981}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Angelino Garz\u00f3n", "value": 202539}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Ernesto Samper P.", "value": 371503}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Mauricio C\u00e1rdenas S.", "value": 311181}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Claudia Morales", "value": 428393}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Rodrigo Pardo", "value": 202021}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Diego Molano Vega", "value": 449509}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Rafael Pardo", "value": 314508}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "value": 866688}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Piedad C\u00f3rdoba", "value": 772899}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Fidel Cano Correa", "value": 182243}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d", "value": 2690548}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Coronell", "value": 1556375}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93", "value": 647490}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Guillermo D\u00edaz Salamanca", "value": 361103}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez", "value": 785690}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "CeciliaOrozcoTasc\u00f3n", "value": 227464}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Natalia Springer", "value": 154764}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242967}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "F\u00e9lix de Bedout", "value": 2433988}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Vallejo", "value": 128021}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "value": 1485186}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Felipe Zuleta Lleras", "value": 243086}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "value": 5006948}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Gina Parody", "value": 559640}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "H\u00e9ctor Abad F.", "value": 644358}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "V\u00edctor @Solano Franco", "value": 65332}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Gustavo Petro", "value": 4386647}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n", "value": 376852}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Antanas Mockus", "value": 2123742}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Samper Ospina", "value": 2994144}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Vladdo", "value": 1354716}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Samuel Azout", "value": 49236}, {"from": "sergio_fajardo", "minium_weight": 0, "to": "Federico Guti\u00e9rrez", "value": 679663}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Mart\u00edn De Francisco", "value": 1708445}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ariel \u00c1vila", "value": 286383}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Catherine Juvinao C.", "value": 299014}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Paola Herrera", "value": 141913}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Katherine Miranda", "value": 110051}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda del Pilar L\u00f3pez Uribe", "value": 16661}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ingrid Betancourt", "value": 24570}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda Fernanda Cabal", "value": 259463}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Villanueva", "value": 25089}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Mariana Mazzucato", "value": 181680}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Marcos Peckel", "value": 11582}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Natalia Galvis Arias", "value": 7854}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Emiro Arias", "value": 7443}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Alberto Ravell", "value": 2183529}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "C\u00e9sar Caballero", "value": 23269}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Santiago Tr\u00e9llez Vivero", "value": 33753}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Zulma Cucunub\u00e1", "value": 69044}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "ALEJANDRO G\u00d3MEZ", "value": 12513}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Luis Alberto Rodriguez", "value": 26398}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "MinSaludCol", "value": 1543327}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ana Cristina Restrepo Jim\u00e9nez", "value": 61624}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Pablo Correa", "value": 25559}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Instituto Nacional de Salud\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 140793}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Nicolas Montero", "value": 15960}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Carolina Urrutia V\u00e1squez", "value": 12974}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Santiago Alarc\u00f3n U", "value": 453012}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juliana Ram\u00edrez", "value": 89178}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Tuto Quiroga", "value": 203854}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Mario Alejandro Valencia", "value": 15089}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Coronel Hern\u00e1n Mej\u00eda", "value": 31042}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "La Silla Vac\u00eda", "value": 1318119}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 1427085}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Int\u0027l Criminal Court", "value": 558597}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Comisi\u00f3n de la Verdad", "value": 96088}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan David Laverde", "value": 77609}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Virna Johnson", "value": 25116}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Catalina Ortiz Lalinde", "value": 28741}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Montero", "value": 525983}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Guaid\u00f3", "value": 2636924}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Kyle Johnson", "value": 3710}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Leopoldo Fergusson", "value": 21046}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Valeria Santos", "value": 93263}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Daniel G\u00f3mez Gaviria", "value": 27399}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Daniel Oviedo", "value": 16122}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Posada \u270a", "value": 54260}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Espinal", "value": 9966}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Sandra Vilardy", "value": 11989}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Martin Santos", "value": 472161}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Julian Silva Cala", "value": 2527}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ang\u00e9lica Bland\u00f3n", "value": 118224}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Se\u00f1al Colombia", "value": 691722}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Radio Nacional CO", "value": 247081}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "ASPU Colombia", "value": 6163}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Roy Barreras", "value": 262777}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Fernando Cristo", "value": 223268}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ernesto Samper P.", "value": 371499}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Horacio Serpa Uribe", "value": 138268}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b", "value": 170487}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Polo Democr\u00e1tico Alternativo", "value": 176910}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "NTN24", "value": 4496403}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "La FM", "value": 2615570}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "RCN Radio", "value": 3193622}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Canal Citytv", "value": 3215277}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "BluRadio Colombia", "value": 3016614}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Noticias Caracol", "value": 9208932}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242830}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Jorge Enrique Robledo", "value": 1251565}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Humberto de la Calle", "value": 578431}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "franciscogutierrezs", "value": 6803}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Rudolf Hommes", "value": 16952}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "julio cesar herrera", "value": 180851}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Victor Correa", "value": 22846}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Rivera Camero", "value": 12385}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz", "value": 239684}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Fedesarrollo", "value": 28695}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Teleantioquia", "value": 920796}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Esteban Lewin", "value": 24147}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1", "value": 1740266}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Pirry", "value": 3372861}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Cort\u00e9s", "value": 51163}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Yamit Palacio", "value": 92288}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Barack Obama", "value": 130107676}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Gustavo Rugeles", "value": 82035}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "El Colombiano", "value": 2070181}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Len\u00edn Moreno", "value": 1083587}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Noticias Uno", "value": 2298281}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Diario La Rep\u00fablica", "value": 495537}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Gustavo \u00c1lvarez Gardeaz\u00e1bal", "value": 73611}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Pablo Calv\u00e1s", "value": 104122}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Luis Almagro", "value": 1501226}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Leonidas G\u00f3mez", "value": 20474}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 2360593}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Rodrigo Uprimny", "value": 166576}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "YouTube", "value": 73563605}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Diego Restrepo E.", "value": 10746}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "@CarlosVelandiaJ", "value": 12743}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Manuel Santos", "value": 5546898}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Dejusticia", "value": 80643}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Edward Snowden", "value": 5006301}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez", "value": 217179}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Maritza Mart\u00ednez", "value": 40189}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Mois\u00e9s Wasserman", "value": 88200}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Pablo Felipe Robledo", "value": 45228}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Maria Carolina Uribe", "value": 5600}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Brigadier General Eliec\u00e9r Camacho Jim\u00e9nez", "value": 115115}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Mejia", "value": 29183}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Catalina Botero-Marino", "value": 55172}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "steven arce", "value": 279170}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ideam Colombia", "value": 308802}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Antigua Roma al D\u00eda", "value": 179118}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Hausmann", "value": 231406}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Yohir Akerman", "value": 125429}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Jorge Restrepo", "value": 31382}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Portafolio", "value": 1393810}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Sandra Borda", "value": 144849}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Manuel Rodr\u00edguez B.", "value": 61710}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Hora 20", "value": 370627}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan David Guti\u00e9rrez", "value": 7835}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Vallejo", "value": 128021}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Rodrigo Pardo", "value": 202023}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "value": 1861019}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Piedad C\u00f3rdoba", "value": 772900}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "General Naranjo", "value": 31823}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "DANE Colombia", "value": 275805}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Camila Zuluaga", "value": 1355822}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "VocesRCN", "value": 21192}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Carla Giraldo", "value": 315255}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Papa Francisco", "value": 18749942}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil", "value": 483436}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Brigitte LG Baptiste", "value": 124203}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "W Radio Colombia", "value": 4292146}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "CGT COLOMBIA", "value": 15879}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Pacho Santos", "value": 600182}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Andres Oppenheimer", "value": 517975}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Instituto Humboldt", "value": 105568}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Carlos Iragorri", "value": 108303}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Pacho Alerta", "value": 25949}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Laura Gil", "value": 122446}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Gal\u00e1n", "value": 58171}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Luis Fernando Velasco Chaves \ud83d\udea9", "value": 124907}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Manuel Gal\u00e1n \ud83d\udd34", "value": 234432}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Lucho Garz\u00f3n", "value": 140791}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Guillermo Rivera", "value": 54270}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Banco Mundial | Am\u00e9rica Latina y el Caribe", "value": 810057}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "ALEJO VARGAS V", "value": 13504}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Francisco De Roux", "value": 56025}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Corte Constitucional", "value": 551909}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan Vargas", "value": 157487}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1", "value": 189571}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ernesto Cort\u00e9s", "value": 31291}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Enrique Pe\u00f1alosa", "value": 1950046}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Martinelli", "value": 752977}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Antonio Sanguino Senador", "value": 76809}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Gina Parody", "value": 559629}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n", "value": 1259090}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juanita Goebertus", "value": 125537}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Yesid Lancheros", "value": 42360}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Artunduaga 890 AM", "value": 41529}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Antonio Navarro", "value": 809972}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Patricia Janiot", "value": 2951241}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "F\u00e9lix de Bedout", "value": 2433908}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "German Manga", "value": 6056}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Marcela Alarcon", "value": 93763}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Samper Ospina", "value": 2994064}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Orlando Beltr\u00e1n Quesada \u24cb \ud83d\udc15\ud83d\udc10\ud83d\udc25\ud83d\udc13\ud83d\udc03\ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc02\ud83d\udc08", "value": 3802}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Manuel", "value": 8213465}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo", "value": 564546}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ang\u00e9lica Lozano Correa", "value": 480334}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "M\u00f3nica Roa", "value": 32280}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Le\u00f3n Valencia", "value": 243259}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Defensor\u00eda del Pueblo", "value": 472485}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Polic\u00eda de Colombia", "value": 1396855}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "EL HERALDO", "value": 1190551}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Antanas Mockus", "value": 2123747}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "The Guardian", "value": 9985349}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Guillermo D\u00edaz Salamanca", "value": 361102}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "EL NUEVO SIGLO", "value": 138713}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Armada de Colombia", "value": 305036}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "CeciliaOrozcoTasc\u00f3n", "value": 227431}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Claudia Morales", "value": 428387}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "CNN en Espa\u00f1ol", "value": 20349914}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "norbeyquevedo", "value": 39756}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Revista Dinero", "value": 889357}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Don Jediondo", "value": 637087}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Raz\u00f3n P\u00fablica", "value": 106529}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Tola y Maruja", "value": 1251520}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Cecilia Lopez Monta\u00f1o", "value": 97601}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Gustavo Bol\u00edvar", "value": 1225017}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "The Associated Press", "value": 15355537}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "HuffPost", "value": 11353596}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Financial Times", "value": 7025263}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Noticentro 1 CM\u0026", "value": 1474794}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Natalia Springer", "value": 154765}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "The Washington Post", "value": 18387824}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Reuters", "value": 23929600}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "elespectador", "value": 5866033}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "The New York Times", "value": 50802230}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "The Economist", "value": 25944290}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "EL TIEMPO", "value": 7600929}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Coronell", "value": 1556301}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93", "value": 647470}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Pacheco", "value": 52373}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Caracol Radio", "value": 3898781}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Jaime Abello Banfi", "value": 32535}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "EL PA\u00cdS", "value": 8170119}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "V\u00edctor @Solano Franco", "value": 65333}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Gaviria", "value": 386929}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Vladdo", "value": 1354712}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d", "value": 2690506}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Fidel Cano Correa", "value": 182242}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "value": 1485103}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Noticias RCN", "value": 8164241}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Silva Romero", "value": 141071}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Sergio Fajardo", "value": 1598285}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Mauricio Jaramillo Mar\u00edn", "value": 69146}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Transparencia Col", "value": 32037}, {"from": "petrogustavo", "minium_weight": 0, "to": "Juan David Escobar", "value": 3451}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Alberto Linero", "value": 3284711}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Kienyke", "value": 227336}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Virna Johnson", "value": 25116}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Villanueva", "value": 25088}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "\u00daltima Hora Col", "value": 69417}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Pirry", "value": 3372850}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Margarita Rosa", "value": 2313161}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Emiro Arias", "value": 7443}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n", "value": 1259088}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Pastrana A", "value": 316057}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Gustavo Bol\u00edvar", "value": 1225020}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Manuel", "value": 8213363}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Papa Francisco", "value": 18749903}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "value": 1861013}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "MinComercio Colombia", "value": 328960}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Instituto Humboldt", "value": 105567}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Ideam Colombia", "value": 308798}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Mariana Pajon", "value": 1730721}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Selecci\u00f3n Colombia", "value": 5220322}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242839}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Andres Lopez Forero", "value": 3393994}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Zona Franca", "value": 53336}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Quevedo", "value": 2409788}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "La Hora de La Verdad", "value": 128132}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Juan Lozano", "value": 245422}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Claudia Gurisatti", "value": 712638}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Salud Hern\u00e1ndez-Mora", "value": 242042}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Noticentro 1 CM\u0026", "value": 1474798}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Noticias Uno", "value": 2298272}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Hassan Nassar", "value": 798549}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "W Radio Colombia", "value": 4292128}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "The New York Times", "value": 50801744}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "BluRadio Colombia", "value": 3016613}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Barack Obama", "value": 130107554}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Juan Carlos Pastrana", "value": 231812}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Paola Holgu\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 203011}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Gustavo Petro", "value": 4386447}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Mart\u00edn De Francisco", "value": 1708445}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Jorge Enrique Robledo", "value": 1251563}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Antonio Navarro", "value": 809969}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Carlos V. de Roux", "value": 114524}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n", "value": 376842}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Antanas Mockus", "value": 2123746}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "MinSaludCol", "value": 1543327}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Diego Molano Vega", "value": 449512}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "CABLENOTICIAS", "value": 399688}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Enrique Pe\u00f1alosa", "value": 1950045}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Radio Nacional CO", "value": 247081}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Orlando Beltr\u00e1n Quesada \u24cb \ud83d\udc15\ud83d\udc10\ud83d\udc25\ud83d\udc13\ud83d\udc03\ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc02\ud83d\udc08", "value": 3802}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "DANE Colombia", "value": 275802}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "YolandaRuizCeballos", "value": 455699}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "dnp_colombia", "value": 287799}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Se\u00f1al Colombia", "value": 691722}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Ecopetrol", "value": 234502}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d", "value": 2690484}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Sergio Fajardo", "value": 1598280}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "EL FRENTE", "value": 20449}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Leonidas G\u00f3mez", "value": 20474}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Shakira", "value": 52612874}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "value": 5007005}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Defensor\u00eda del Pueblo", "value": 472481}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Fiscal\u00eda Colombia", "value": 1057002}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Polic\u00eda de Colombia", "value": 1396841}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 1427085}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1", "value": 189573}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Antonio Velez", "value": 684768}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU", "value": 1436613}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "H\u00e9ctor Abad F.", "value": 644360}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "El Universal", "value": 355420}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Diario La Rep\u00fablica", "value": 495537}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "EL HERALDO", "value": 1190552}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Portafolio", "value": 1393810}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Pacho Santos", "value": 600184}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Noticias RCN", "value": 8164198}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "La FM", "value": 2615570}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Samper Ospina", "value": 2994056}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Juan Manuel Santos", "value": 5546895}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Gabriel Delascasas E", "value": 331266}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Caracol Radio", "value": 3898761}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Camila Zuluaga", "value": 1355828}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "El Colombiano", "value": 2070168}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "EL TIEMPO", "value": 7600866}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Patricia Janiot", "value": 2951237}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Noticias Caracol", "value": 9208924}, {"from": "ingrodolfohdez", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Coronell", "value": 1556285}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "JORGE CELEDON", "value": 867880}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Darcy Quinn", "value": 147929}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Vargasvil", "value": 279870}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Esteban Santos", "value": 221739}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Polic\u00eda de Colombia", "value": 1396836}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Carla Giraldo", "value": 315255}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Alirio Barrera Rodr\u00edguez", "value": 9689}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Nubia Stella Mart\u00ednez", "value": 33763}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Soy el teniente Malag\u00f3n", "value": 6308}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "ANDI", "value": 114096}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Milla Romero Soto", "value": 7151}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Fern\u00e1n Martinez", "value": 312110}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Armada de Colombia", "value": 305025}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Santiago Tr\u00e9llez Vivero", "value": 33753}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Karoll M\u00e1rquez", "value": 125728}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "MARBELLE", "value": 388848}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Selecci\u00f3n Colombia", "value": 5220296}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Tomas Uribe Moreno", "value": 123064}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Antonio Velez", "value": 684767}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Edwin Ballesteros", "value": 12222}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Forero CD #1\ufe0f\u20e3", "value": 19134}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Felipe Zuleta Lleras", "value": 243084}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Christian Garc\u00e9s", "value": 23867}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "dona_pilyJanssen", "value": 22952}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Miller Soto", "value": 64209}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Brigadier General Eliec\u00e9r Camacho Jim\u00e9nez", "value": 115118}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Revista Semana", "value": 4726179}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Hermann Tertsch", "value": 273439}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Marcos Peckel", "value": 11582}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Vicky\u00ae", "value": 23675}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e", "value": 710943}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Edward Snowden", "value": 5006300}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "JFC", "value": 15690}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Gabriel J. Vallejo Chujfi", "value": 14454}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Victor Mosquera Marin", "value": 17170}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "value": 866680}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Free Uribe", "value": 4391}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Reinaldo Dos Santos", "value": 1580151}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Corrales", "value": 10406}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "value": 46184}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jaime Felipe Lozada", "value": 16162}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Macarena Olona", "value": 319618}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "LAAZCARATE", "value": 4603388}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Luis Alberto Rodriguez", "value": 26398}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Federico Guti\u00e9rrez", "value": 679635}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Padre Jos\u00e9 Palmar", "value": 901125}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Don Jediondo", "value": 637083}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Enrique Pe\u00f1alosa", "value": 1950044}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Instituto Nacional de Salud\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 140793}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Amparo Grisales", "value": 1115945}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Felipe Arias", "value": 30206}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jose Miguel Santamar\u00eda Barvo", "value": 4171}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Rivera Camero", "value": 12386}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Maritza Aristizabal", "value": 33121}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Shakira", "value": 52612846}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Ernesto Lucena", "value": 13364}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Tuto Quiroga", "value": 203854}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Gal\u00e1n", "value": 58169}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Pacho Alerta", "value": 25949}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\u2764NANITACHAGU\ud83c\udf1e\ud83d\udcda\ud83d\udc2e", "value": 19183}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Alberto Bernal", "value": 51292}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "JorgeCardenas", "value": 77296}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "value": 346162}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Roque Arismendy J.", "value": 5760}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jaime Bayly", "value": 39704}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "The White House 45 Archived", "value": 25844421}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "SEBASTIAN CAICEDO", "value": 220008}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Londo\u00f1o Hoyos", "value": 58283}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Santiago Valencia G.", "value": 28319}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Pacho Santos", "value": 600183}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Diego Molano Aponte", "value": 104174}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Len\u00edn Moreno", "value": 1083589}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Cayetana Alvarez de Toledo", "value": 394713}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Iv\u00e1n Cancino", "value": 115007}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Coronel Hern\u00e1n Mej\u00eda", "value": 31042}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Vives", "value": 5254985}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Orlando G\u00fcete", "value": 11507}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jose Manuel Restrepo", "value": 54807}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 1427082}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Juan Espinal", "value": 9966}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Nancy Patricia G", "value": 33610}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Vanessa Vallejo", "value": 118718}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Pastrana A", "value": 316057}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "value": 628804}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Sofy Casas", "value": 18318}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez", "value": 785642}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Cnel Plazas Vega", "value": 38872}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Rosa Blanca", "value": 49492}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Amalia Salgado Romero", "value": 4369}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "DE LA ESPRIELLA Lawyers", "value": 248349}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "EL FRENTE", "value": 20449}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Noticias RCN", "value": 8164194}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Diario Las Am\u00e9ricas", "value": 180255}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Fernando Portillo", "value": 26346}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Rafael Nieto Loaiza", "value": 131965}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Tata Cabello Fl\u00f3rez", "value": 21655}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Fabio ValenciaCossio", "value": 15608}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "JAIME AMIN", "value": 28197}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Luis Alfredo Ramos", "value": 101269}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Susana Correa", "value": 60414}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Honorio Henriquez", "value": 44336}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Nicol\u00e1s Ara\u00fajo", "value": 84273}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Samuel Hoyos Mej\u00eda", "value": 62943}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Marc D Gonsalves", "value": 5125}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Antigua Roma al D\u00eda", "value": 179111}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jaime Castro", "value": 56435}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "John Milton Jr", "value": 60162}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Gustavo Rugeles", "value": 82038}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Luis Almagro", "value": 1501219}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Ana Cristina Moreno", "value": 11958}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Wilson Cordoba Mena", "value": 3577}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jose Obdulio Gaviria", "value": 244237}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "HSB Noticias", "value": 28509}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "MaryAnastasiaO\u0027Grady", "value": 19410}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "#RamosMiAlcalde", "value": 6751}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez", "value": 217178}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Felipe Mej\u00eda", "value": 156954}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Nohora Tovar", "value": 42510}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Salud Hern\u00e1ndez-Mora", "value": 242042}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Miguel G\u00f3mez M", "value": 51512}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 90176}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Antonio Ledezma", "value": 2464950}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jorge", "value": 14322}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Yenny Tiusso", "value": 9615}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Lilian Tintori", "value": 3161024}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "\u00c1lvaro Hern\u00e1n Prada", "value": 64664}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Artunduaga", "value": 60283}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "#PaolaMiSenadora", "value": 28102}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Del Rincon", "value": 3619405}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Hiusty L\u00f3pez V\u00e9lez", "value": 10067}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Carolina Villegas", "value": 6167}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242839}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Gabriel Arango Bacci", "value": 27550}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Alicia Arango", "value": 79151}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda del Rosario Guerra", "value": 128724}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Idania Chirinos", "value": 798554}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Toto Rangel M.", "value": 27601}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Artunduaga 890 AM", "value": 41529}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Herbin Hoyos Medina", "value": 59637}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Thania Vega", "value": 67033}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Ruby Chag\u00fci", "value": 24874}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "GISELA MATAMOROS", "value": 14732}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jer\u00f3nimo Uribe", "value": 147041}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "VocesRCN", "value": 21193}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Juan Lozano", "value": 245420}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Daniela Echavarr\u00eda", "value": 4595}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Juan David V\u00e9lez", "value": 23191}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Peri\u00f3dico Debate", "value": 6988}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Francisco Bernate \uf8ff", "value": 70845}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Maria Carolina Uribe", "value": 5600}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Centro Democr\u00e1tico", "value": 403162}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Paola Guerrero", "value": 41214}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Holmes Trujillo", "value": 207834}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia", "value": 990590}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Revista Posici\u00f3n", "value": 9677}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Sanin", "value": 43125}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Claudia Gurisatti", "value": 712638}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Juan Carlos V\u00e9lez Uribe", "value": 69284}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Claudia M Bustamante", "value": 67952}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Federico Hoyos", "value": 38411}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda Corina Machado", "value": 4317339}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Asoc. Colombia L\u00edder", "value": 2791}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Ernesto Mac\u00edas Tovar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 160600}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Juan Carlos Pastrana", "value": 231813}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "norbeyquevedo", "value": 39756}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "German Manga", "value": 6056}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Juan Pablo Calv\u00e1s", "value": 104121}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Hassan Nassar", "value": 798549}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 2360583}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "El Colombiano", "value": 2070161}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Erika Salamanca", "value": 69963}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Jos\u00e9 F\u00e9lix Lafaurie", "value": 120139}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Sa\u00fal Hern\u00e1ndez Bol\u00edvar", "value": 16122}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "La Hora de La Verdad", "value": 128130}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "Paloma Valencia L", "value": 404176}, {"from": "MariaFdaCabal", "minium_weight": 0, "to": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "value": 5007007}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Diario Las Am\u00e9ricas", "value": 180254}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Alirio Barrera Rodr\u00edguez", "value": 9686}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Amparo Grisales", "value": 1115946}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Fern\u00e1n Martinez", "value": 312111}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Carla Giraldo", "value": 315254}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jaime Bayly", "value": 39703}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Miller Soto", "value": 64199}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Soy el teniente Malag\u00f3n", "value": 6301}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Vanessa Vallejo", "value": 118719}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan Pablo Calv\u00e1s", "value": 104119}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "dona_pilyJanssen", "value": 22946}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Cayetana Alvarez de Toledo", "value": 394713}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Karoll M\u00e1rquez", "value": 125728}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Maritza Aristizabal", "value": 33121}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Vives", "value": 5254985}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan Daniel Oviedo", "value": 16122}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Antonio Velez", "value": 684768}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Free Uribe", "value": 4391}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "LAAZCARATE", "value": 4603384}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Hermann Tertsch", "value": 273441}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Macarena Olona", "value": 319611}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "value": 346148}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "value": 46185}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "value": 628827}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Nubia Stella Mart\u00ednez", "value": 33763}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Marcela Alarcon", "value": 93762}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jaime Felipe Lozada", "value": 16162}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Ernesto Lucena", "value": 13364}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jose Miguel Santamar\u00eda Barvo", "value": 4171}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Roque Arismendy J.", "value": 5760}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "JorgeCardenas", "value": 77293}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1", "value": 1740269}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Alberto Ravell", "value": 2183521}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan Guaid\u00f3", "value": 2636911}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan Espinal", "value": 9966}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Daniela Echavarr\u00eda", "value": 4595}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Fiscal\u00eda Colombia", "value": 1056984}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Ruby Chag\u00fci", "value": 24871}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Edwin Ballesteros", "value": 12222}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Londo\u00f1o Hoyos", "value": 58282}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Gabriel J. Vallejo Chujfi", "value": 14453}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Corrales", "value": 10405}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Rosa Blanca", "value": 49492}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Sofy Casas", "value": 18319}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Rigoberto Ur\u00e1n \u042fU", "value": 1436609}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "DE LA ESPRIELLA Lawyers", "value": 248333}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Rafael Nieto Loaiza", "value": 131948}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Antonio Ledezma", "value": 2464946}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "GISELA MATAMOROS", "value": 14732}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Iv\u00e1n Cancino", "value": 115002}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "value": 866677}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Enrique Pe\u00f1alosa", "value": 1950045}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Alberto Linero", "value": 3284683}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Marc D Gonsalves", "value": 5125}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Fernando Portillo", "value": 26347}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Felipe Arias", "value": 30206}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez", "value": 217177}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "MARBELLE", "value": 388783}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Ana Cristina Moreno", "value": 11958}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Banco Mundial | Am\u00e9rica Latina y el Caribe", "value": 810001}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Int\u0027l Criminal Court", "value": 558591}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Milla Romero Soto", "value": 7151}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Lilian Tintori", "value": 3161025}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Del Rincon", "value": 3619394}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Gabriel Delascasas E", "value": 331260}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Corte Constitucional", "value": 551888}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Rafael Pardo", "value": 314510}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Patricia Janiot", "value": 2951240}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Padre Jos\u00e9 Palmar", "value": 901123}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Luis Fernando Velasco Chaves \ud83d\udea9", "value": 124908}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Reinaldo Dos Santos", "value": 1580154}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "#PaolaMiSenadora", "value": 28102}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "The White House 45 Archived", "value": 25844453}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Barack Obama", "value": 130107701}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Montero", "value": 525979}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Andres Oppenheimer", "value": 517972}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Nancy Patricia G", "value": 33611}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Canal Citytv", "value": 3215262}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Noticias RCN", "value": 8164163}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "The Guardian", "value": 9985114}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "The Washington Post", "value": 18387403}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "The Associated Press", "value": 15355454}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Reuters", "value": 23929316}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "HuffPost", "value": 11353611}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "MaryAnastasiaO\u0027Grady", "value": 19410}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Sa\u00fal Hern\u00e1ndez Bol\u00edvar", "value": 16122}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Christian Garc\u00e9s", "value": 23868}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "HSB Noticias", "value": 28510}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Victor Mosquera Marin", "value": 17169}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Santiago Valencia G.", "value": 28319}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Idania Chirinos", "value": 798546}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Camila Zuluaga", "value": 1355820}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Vanessa De La Torre", "value": 466961}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Darcy Quinn", "value": 147924}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n", "value": 1259067}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Noticias Uno", "value": 2298228}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Susana Correa", "value": 60369}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan Carlos Pastrana", "value": 231811}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Orlando G\u00fcete", "value": 11507}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "La FM", "value": 2615522}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Noticentro 1 CM\u0026", "value": 1474772}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Ecopetrol", "value": 234505}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "ANDI", "value": 114095}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "La Silla Vac\u00eda", "value": 679886}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "dnp_colombia", "value": 287790}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "DANE Colombia", "value": 275785}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan Fernando Cristo", "value": 223270}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Rodrigo Pardo", "value": 202022}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d", "value": 2690469}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Sim\u00f3n Gaviria Mu\u00f1oz", "value": 158037}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Honorio Henriquez", "value": 44331}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "JAIME AMIN", "value": 28197}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Gabriel Arango Bacci", "value": 27550}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Carlos F. Gal\u00e1n", "value": 552804}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Diego Molano Aponte", "value": 104160}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Paola Guerrero", "value": 41215}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "John Milton Jr", "value": 60157}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Sanin", "value": 43124}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Samuel Hoyos Mej\u00eda", "value": 62943}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 90177}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "\u00c1lvaro Hern\u00e1n Prada", "value": 64665}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Wilson Cordoba Mena", "value": 3576}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Claudia Morales", "value": 428374}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Gustavo \u00c1lvarez Gardeaz\u00e1bal", "value": 73610}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "CABLENOTICIAS", "value": 399687}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "value": 1861000}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil", "value": 483407}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia", "value": 990572}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Polic\u00eda de Colombia", "value": 1396836}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "M\u00e1bel Lara", "value": 753471}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Luis Carlos V\u00e9lez \ud83c\udf0e", "value": 710921}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "CGT COLOMBIA", "value": 15878}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Coronell", "value": 1556260}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Nohora Tovar", "value": 42512}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Pacho Santos", "value": 600185}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "#RamosMiAlcalde", "value": 6751}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jose Obdulio Gaviria", "value": 244235}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Forero CD #1\ufe0f\u20e3", "value": 19133}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "CNN en Espa\u00f1ol", "value": 20349478}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "YouTube", "value": 73563565}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "El Universal", "value": 355412}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Yenny Tiusso", "value": 9614}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "red+ noticias", "value": 219170}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Alicia Arango", "value": 79151}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Claudia M Bustamante", "value": 67952}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "EL HERALDO", "value": 1190538}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Amaya \ud83c\udf3b", "value": 83802}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Fabio ValenciaCossio", "value": 15608}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\u2764NANITACHAGU\ud83c\udf1e\ud83d\udcda\ud83d\udc2e", "value": 19183}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda Fernanda Cabal", "value": 259428}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Fernando Nicol\u00e1s Ara\u00fajo", "value": 84274}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Pacho Alerta", "value": 25950}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Samuel Azout", "value": 49233}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Tata Cabello Fl\u00f3rez", "value": 21655}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Felipe Mej\u00eda", "value": 156940}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Dejusticia", "value": 80640}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Vargasvil", "value": 279865}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan Carlos Iragorri", "value": 108301}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Carolina Villegas", "value": 6167}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jorge", "value": 14321}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan Lozano", "value": 245420}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Paola Holgu\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 203004}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Sergio Fajardo", "value": 1598273}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "El Colombiano", "value": 2070129}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jer\u00f3nimo Uribe", "value": 147040}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Andr\u00e9s Pastrana A", "value": 316056}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "elespectador", "value": 5865868}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Gal\u00e1n", "value": 58168}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Revista Posici\u00f3n", "value": 9677}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Asoc. Colombia L\u00edder", "value": 2791}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Papa Francisco", "value": 18749887}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Herbin Hoyos Medina", "value": 59636}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jaime Castro", "value": 56435}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "W Radio Colombia", "value": 4292091}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Caracol Radio", "value": 3898736}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "RCN Radio", "value": 3193604}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "YolandaRuizCeballos", "value": 455695}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jose Manuel Acevedo", "value": 59702}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Tola y Maruja", "value": 1251492}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Antanas Mockus", "value": 2123745}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Angelino Garz\u00f3n", "value": 202540}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Antonio Navarro", "value": 809965}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Leopoldo L\u00f3pez", "value": 5308494}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Martinelli", "value": 752970}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "NTN24", "value": 4496378}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda Corina Machado", "value": 4317335}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Artunduaga", "value": 60284}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Kienyke", "value": 227336}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "General Naranjo", "value": 31823}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Peri\u00f3dico Debate", "value": 6988}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Luis Alfredo Ramos", "value": 101270}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Centro Democr\u00e1tico", "value": 403157}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Felipe Zuleta Lleras", "value": 243085}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Vicky\u00ae", "value": 23675}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Cnel Plazas Vega", "value": 38870}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "JFC", "value": 15689}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Claudia Gurisatti", "value": 712635}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "BluRadio Colombia", "value": 3016590}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Federico Guti\u00e9rrez", "value": 679623}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Artunduaga 890 AM", "value": 41529}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Fedesarrollo", "value": 28695}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Financial Times", "value": 7025178}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Amalia Salgado Romero", "value": 4369}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Hora 20", "value": 370627}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Teleantioquia", "value": 920796}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "EL PA\u00cdS", "value": 8170003}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Noticias Caracol", "value": 9208864}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Horacio Serpa Uribe", "value": 138268}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Hassan Nassar", "value": 798549}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Thania Vega", "value": 67033}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Salud Hern\u00e1ndez-Mora", "value": 242040}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "La Hora de La Verdad", "value": 128129}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Ernesto Mac\u00edas Tovar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 160599}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Maritza Mart\u00ednez", "value": 40189}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Tomas Uribe Moreno", "value": 123065}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan Carlos V\u00e9lez Uribe", "value": 69284}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Luis Alberto Moreno", "value": 126155}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Diana Calder\u00f3n", "value": 186750}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Carlos Holmes Trujillo", "value": 207834}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Diario La Rep\u00fablica", "value": 495525}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Revista Dinero", "value": 889347}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Ricardo Hausmann", "value": 231405}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "The New York Times", "value": 50801489}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Raz\u00f3n P\u00fablica", "value": 106528}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Econom\u00eda Uniandes", "value": 20955}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Toto Rangel M.", "value": 27601}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Daniel Mejia", "value": 29182}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Miguel G\u00f3mez M", "value": 51512}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "The Economist", "value": 25943980}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Juan David V\u00e9lez", "value": 23191}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Vicky D\u00e1vila", "value": 3242815}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Hiusty L\u00f3pez V\u00e9lez", "value": 10067}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Paloma Valencia L", "value": 404166}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Mauricio C\u00e1rdenas S.", "value": 311173}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Mar\u00eda del Rosario Guerra", "value": 128729}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Gina Parody", "value": 559630}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Jos\u00e9 F\u00e9lix Lafaurie", "value": 120131}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Erika Salamanca", "value": 69963}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez", "value": 785657}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Revista Semana", "value": 4726148}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Alberto Bernal", "value": 51291}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "value": 2360567}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "Portafolio", "value": 1393804}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "EL TIEMPO", "value": 7600783}, {"from": "OIZuluaga", "minium_weight": 0, "to": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "value": 5007001}]);

        // adding nodes and edges to the graph
        data = {nodes: nodes, edges: edges};

        var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": false,
            "type": "continuous"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "barnesHut": {
            "avoidOverlap": 0,
            "centralGravity": 0.3,
            "damping": 0.09,
            "gravitationalConstant": -80000,
            "springConstant": 0.001,
            "springLength": 250
        },
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};
        
        

        

        network = new vis.Network(container, data, options);
	 
        


        
        network.on("stabilizationProgress", function(params) {
      		document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
	        var maxWidth = 496;
	        var minWidth = 20;
	        var widthFactor = params.iterations/params.total;
	        var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);

	        document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
	        document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
	    });
	    network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
	        document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
	        document.getElementById('bar').style.width = '496px';
	        document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
	        // really clean the dom element
	        setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
	    });
        

        return network;

    }

    drawGraph();

</script>
</body>
</html>
